[
    {
        "created_at": "2018-01-05 17:25:50",
        "id_str": "949331114375737350",
        "text": "Le chemin de Saint-Barnab\u00e9 est pr\u00e9sentement ferm\u00e9 entre le rang Saint-Andr\u00e9 (route 235) et le chemin du Rapide-Plat\u2026 https://t.co/Q0IIAsmpfx"
    },
    {
        "created_at": "2017-11-27 15:48:26",
        "id_str": "935173479648911367",
        "text": "A20 Est (Qu\u00e9bec) est ferm\u00e9e \u00e0 la hauteur de la sortie 133 \u00e0 Saint-Hyacinthe. Le viaduc de la rue Girouard Est est f\u2026 https://t.co/fQ08Y6ktUa"
    },
    {
        "created_at": "2017-11-17 15:41:06",
        "id_str": "931547754375106560",
        "text": "Bonne nouvelle! Le Centre de congr\u00e8s de Saint-Hyacinthe accueille aujourd\u2019hui ses premiers clients @CongresStHya. I\u2026 https://t.co/wVvnezY8PC"
    },
    {
        "created_at": "2017-11-06 01:00:01",
        "id_str": "927339756022722560",
        "text": "\u00c9lections municipales : les r\u00e9sultats officiels sont publi\u00e9s, au fur et \u00e0 mesure du d\u00e9pouillement :\u2026 https://t.co/UVFge516py"
    },
    {
        "created_at": "2017-09-21 17:55:37",
        "id_str": "910925498980683777",
        "text": "Le SSI vous convie \u00e0 sa collecte de sang ! Lundi 2 octobre, de 10 h \u00e0 20 h, \u00e0 la caserne centre-ville. Info :\u2026 https://t.co/vlKNeH2aKr"
    },
    {
        "created_at": "2017-09-18 15:54:25",
        "id_str": "909807833390166016",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe ira de l\u2019avant avec l\u2019\u00e9tagement ferroviaire et le prolongement du boul. Casavant Ouest.\u2026 https://t.co/x51ZOdDQ8R"
    },
    {
        "created_at": "2017-09-15 16:34:03",
        "id_str": "908730642485170177",
        "text": "Participez \u00e0 la journ\u00e9e de la rivi\u00e8re le 24 septembre de 11 h \u00e0 15 h au centre culturel Humania Assurance. Info :\u2026 https://t.co/Bd2zmup09A"
    },
    {
        "created_at": "2017-09-06 17:35:27",
        "id_str": "905484606228623360",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DJDta6kXgAUtFKB.jpg"
        ],
        "text": "Monsieur Jocelyn Demers est nomm\u00e9 directeur du Service de s\u00e9curit\u00e9 incendie. Info : https://t.co/Kn8Lxfv24e https://t.co/Vtq18TcBO7"
    },
    {
        "created_at": "2017-08-29 19:39:01",
        "id_str": "902616598896369668",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DIa89qLV4AAmeJe.jpg"
        ],
        "text": "Implantation du complexe de R\u00e9seau S\u00e9lection au centre-ville de Saint-Hyacinthe. Info :  https://t.co/uuEolUPDhl https://t.co/G0vBtqHRdj"
    },
    {
        "created_at": "2017-08-23 16:17:33",
        "id_str": "900391569651630081",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DH7VPSdUAAA3vmA.jpg"
        ],
        "text": "Un nouveau p\u00f4le culturel au centre-ville.\nInfo : https://t.co/WJUpXq0cty https://t.co/1VQeiwr6d8"
    },
    {
        "created_at": "2017-08-10 15:35:09",
        "id_str": "895669858964094978",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DG4OtXbXoAA-hTs.jpg"
        ],
        "text": "Mission accomplie pour la 37e \u00e9dition des #BeauxMardisdeCasimir. Info : https://t.co/uNQuszH9Ea https://t.co/QqaOtBkdzt"
    },
    {
        "created_at": "2017-08-03 20:39:27",
        "id_str": "893209724191223808",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DGVRdgDUwAAEbr2.jpg"
        ],
        "text": "49 nouveaux logements sociaux au centre-ville de Saint-Hyacinthe. Info : https://t.co/YlnnzquQrM https://t.co/remvkzb70i"
    },
    {
        "created_at": "2017-08-03 15:08:39",
        "id_str": "893126475062366208",
        "text": "Le mardi 8 ao\u00fbt, aura lieu le dernier spectacle des #BeauxMardisdeCasimir mettant en vedette #RichardS\u00e9guin. Info :\u2026 https://t.co/NWWERIDjXl"
    },
    {
        "created_at": "2017-07-27 14:02:47",
        "id_str": "890573183337844738",
        "text": "Le mardi 1er ao\u00fbt, les #BeauxMardisdeCasimir feront rel\u00e2che pour laisser place \u00e0 @expohyacinthe. Info :\u2026 https://t.co/TR0wZfY0sb"
    },
    {
        "created_at": "2017-07-20 18:42:15",
        "id_str": "888106797650780160",
        "text": "Le 25 juillet, les #BeauxMardisdeCasimir recevront @MarieJoseeLord, \u00e0 19 h 30, au parc Casimir-Dessaulles. Info :\u2026 https://t.co/2p2lZvIUte"
    },
    {
        "created_at": "2017-07-14 16:32:27",
        "id_str": "885899806576693249",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DEtYeEsXgAAPHI5.jpg"
        ],
        "text": "\u00c0 compter du 17 juillet 2017, la rue Johnson devient Daniel-Johnson.\nInfo : https://t.co/vWvD8oWbrE https://t.co/IfEpsJMJSp"
    },
    {
        "created_at": "2017-07-13 19:00:38",
        "id_str": "885574709215100928",
        "text": "Les #BeauxMardisdeCasimir pr\u00e9senteront La fi\u00e8vre du country, au parc Casimir-Dessaulles, le 18 juillet! Info :\u2026 https://t.co/ho0h39o8D6"
    },
    {
        "created_at": "2017-07-06 19:15:36",
        "id_str": "883041760099786752",
        "text": "@Maskatel_ et @St_Hyacinthe pr\u00e9sentent @yannperreau au parc Casimir-Dessaulles le 11 juillet, \u00e0 19 h 30! Info :\u2026 https://t.co/AnAHnoa0gb"
    },
    {
        "created_at": "2017-06-29 15:03:02",
        "id_str": "880441483442216965",
        "text": "@king_melrose sera au parc Casimir-Dessaulles \u00e0 19 h 30 le 4 juillet! Gracieuset\u00e9 de @Maskatel_. Info :\u2026 https://t.co/HYMRCOy21c"
    },
    {
        "created_at": "2017-06-21 20:21:40",
        "id_str": "877622568190173184",
        "text": "Les #BeauxMardisdeCasimir recevront l'OPSH et @AndieDuquette au parc Casimir-Dessaulles le 27 juin \u00e0 19 h 30! Info\u2026 https://t.co/qzShkLuDMp"
    },
    {
        "created_at": "2017-06-19 20:00:16",
        "id_str": "876892408457428992",
        "text": "Inauguration du Skate Plaza, le nouveau parc \u00e0 l\u2019intention des adeptes de planche \u00e0 roulettes et de BMX. Info :\u2026 https://t.co/d41QUK8pK2"
    },
    {
        "created_at": "2017-06-04 19:00:03",
        "id_str": "871441434330767361",
        "text": "Du 5 au 12 juin, la rue Dessaulles sera compl\u00e8tement ferm\u00e9e \u00e0 la circulation entre l\u2019\u00c9cole et Tellier. Info :\u2026 https://t.co/Iq5oH58YNh"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-23 22:08:03",
        "id_str": "867140094960054275",
        "text": "Lancement de la campagne de d\u00e9veloppement r\u00e9sidentiel \u00e0 Saint-Hyacinthe @MonAvenirSTH.\nInfo :\u2026 https://t.co/2FFpGTFVxo"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-23 15:35:19",
        "id_str": "867041258912567302",
        "text": "Consultation publique concernant la promenade G\u00e9rard-C\u00f4t\u00e9 le 31 mai au Centre des arts Juliette-Lassonde. Info :\u2026 https://t.co/dJbxDdctB2"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-18 16:43:52",
        "id_str": "865246570543026176",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/DAH48G1XkAAJt91.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e8s le 29 mai, liaison Saint-Hyacinthe &gt; Montr\u00e9al en 37 minutes avec @VIA_Rail. Info : https://t.co/fPmmH0Robq https://t.co/4g7CU0q8wK"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-16 19:43:43",
        "id_str": "864567053902131200",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C_-PJHOVwAAEKAo.jpg"
        ],
        "text": "Inscrivez-vous aux alertes de la Ville de Saint-Hyacinthe. Info : https://t.co/lOQZ45t4us https://t.co/uK860RevpD"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-13 14:54:15",
        "id_str": "863407042966454272",
        "text": "Panne d'\u00e9lectricit\u00e9 \u00e0 la suite d'un bris de transformateur. La situation devrait \u00eatre r\u00e9tablie vers midi. Pour info: https://t.co/l60whKmuxI"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-02 12:44:02",
        "id_str": "859388009959084032",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C-0oy9tXkAQ3bPF.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e9couvrez les nouveaux bulletins municipaux d\u00e8s aujourd\u2019hui. Info : https://t.co/IKFqSresOT https://t.co/0Sgd5Qtnqc"
    },
    {
        "created_at": "2017-05-01 20:50:18",
        "id_str": "859147991558631424",
        "text": "D\u00e9voilement de la programmation estivale des Beaux Mardis de Casimir en collaboration avec @Maskatel_  Info:\u2026 https://t.co/Qgg9JY1hy5"
    },
    {
        "created_at": "2017-04-20 18:12:26",
        "id_str": "855121996929171456",
        "text": "21 avril de 6 h 30 h \u00e0 17 h, l\u2019avenue de Dieppe sera ferm\u00e9e entre les rues Garnier et Jacques-Cartier. Info :\u2026 https://t.co/rpwKIGAsDJ"
    },
    {
        "created_at": "2017-04-18 16:23:13",
        "id_str": "854369736129478656",
        "text": "19 avril \u00e0 9 h au 20 avril \u00e0 17 - l'av. Bourdages Nord sera ferm\u00e9e entre les rues Dessaulles et Girouard O. Info :\u2026 https://t.co/vweVmWQHkF"
    },
    {
        "created_at": "2017-04-07 14:00:00",
        "id_str": "850347429597560833",
        "text": "Des tests dans le r\u00e9seau aqueduc entra\u00eeneront une l\u00e9g\u00e8re baisse de pression de l'eau le 8 et 9 avril, de 19 h \u00e0 7 h\u2026 https://t.co/cKPV3zbF0P"
    },
    {
        "created_at": "2017-04-04 20:09:22",
        "id_str": "849353221873311749",
        "text": "Des travaux dans le r\u00e9seau d\u2019aqueduc pourrait causer de l\u2019eau brouill\u00e9e (par endroit et ponctuel) d\u00e8s le 8 avril.\u2026 https://t.co/TTRmyPVHTq"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-28 15:00:00",
        "id_str": "846738651262287873",
        "text": "Ce soir de 22 h \u00e0 6 h, 1 voie de circulation ouverte dans chaque direction sur le boul. Laframboise / Picard. Info:\u2026 https://t.co/8F5DW7FUlK"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-23 14:05:51",
        "id_str": "844913083151777797",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C7m79sQXgAElx9n.jpg"
        ],
        "text": "Du 3 au 30 avril, procurez-vous un arbre pour 20 $. Info : https://t.co/9FU9Lzz3RH https://t.co/nJvMpo5dwP"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-16 18:31:47",
        "id_str": "842443293900345344",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) technicien(ne) en g\u00e9nie civil au Servie du g\u00e9nie. Info : https://t.co/0GqyGVf3Aa"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-16 18:31:06",
        "id_str": "842443120310661121",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) en gestion documentaire aux Services juridiques. Info : https://t.co/0GqyGVf3Aa"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-16 18:30:30",
        "id_str": "842442969269567490",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) aux stations de pompage au Service des travaux publics. Info : https://t.co/0GqyGVf3Aa"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-15 14:51:04",
        "id_str": "842025361810575360",
        "text": "En raison de la quantit\u00e9 importante tomb\u00e9e, il faudra 2-3 fois plus de temps pour r\u00e9aliser l'op\u00e9ration d\u00e9neigement. Soyez prudents (3/3)."
    },
    {
        "created_at": "2017-03-15 14:50:39",
        "id_str": "842025254071488512",
        "text": "La majorit\u00e9 des rues sont d\u00e9neig\u00e9es, en totalit\u00e9 ou partiellement, mais il faudra de 36 \u00e0 48 h pour d\u00e9gager l\u2019ensemble des trottoirs.(2/3)"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-15 14:50:25",
        "id_str": "842025195414159360",
        "text": "73 cm de neige: 100 % des \u00e9quipes et des \u00e9quipements s\u2019affairent \u00e0 d\u00e9gager nos routes et continueront au cours des\u2026 https://t.co/B6BnH83zDM"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-05 20:00:01",
        "id_str": "838479232925753344",
        "text": "6 mars (7 h \u00e0 16 h) : 1 voie de circulation ouverte par direction sur Castelneau, entre Jacques-Cartier et Gouin.\u2026 https://t.co/tvWfGRxVSv"
    },
    {
        "created_at": "2017-03-01 15:50:11",
        "id_str": "836966805616930816",
        "text": "Avis de travaux - Jeudi 2 mars, de 9 h \u00e0 16 h, la rue Nelson sera ferm\u00e9e entre Choquette et Desaulniers. Info :\u2026 https://t.co/qQz1H7aU5t"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-24 18:05:45",
        "id_str": "835188982413688832",
        "text": "D\u00e9couvrez toutes les activit\u00e9s pr\u00e9vues \u00e0 Saint-Hyacinthe pour vous divertir durant la semaine de rel\u00e2che :\u2026 https://t.co/gcICiAi5Zp"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-23 14:27:51",
        "id_str": "834771760570564610",
        "text": "Du 27 f\u00e9v au 24 mars, la circulation sera interdite \u00e0 l\u2019intersection de l\u2019avenue Trudeau et de la rue Picard. Info:\u2026 https://t.co/BZwUsCDRSO"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-20 21:33:16",
        "id_str": "833791656289824768",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C5I5E0AWEAA8Joy.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe conclut une entente avec Evoleum pour produire du gaz naturel. Info : https://t.co/kxbhdvetkH https://t.co/kIfthZCii4"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-20 21:32:41",
        "id_str": "833791507522011137",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C5I48LlWYAEOsqf.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe conclut une entente avec ACAM Transport pour produire du gaz naturel. Info : https://t.co/jvQK0mzpIm https://t.co/Ff5hanTOfg"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-09 21:54:48",
        "id_str": "829810807240323072",
        "text": "RT @EcotechQuebec: Notre @ecominute du jour: la Ville de @St_Hyacinthe conclue une entente avec Burnbrae Farms Upton et valorisera ses \"vie\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-09 21:54:08",
        "id_str": "829810641439436800",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C4QUTW8XUAEmtop.jpg"
        ],
        "text": "Semaine de rel\u00e2che : des activit\u00e9s pour toute la famille. Info : https://t.co/l0T9BQ2cnL https://t.co/Esw2odGo1r"
    },
    {
        "created_at": "2017-02-06 21:35:21",
        "id_str": "828718751793213443",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/C4AzSAuWQAAbTDS.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe conclut une entente avec @BurnbraeFarms pour produire du gaz naturel. Info : https://t.co/lTJvSvjMPX https://t.co/QcNBYgsJZG"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-30 21:55:22",
        "id_str": "826187070393626624",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) secr\u00e9taire au Service du g\u00e9nie. Info : https://t.co/kcHyn2ACNI"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-30 21:55:10",
        "id_str": "826187020301193218",
        "text": "\u00c0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) \u00e0 la r\u00e9ception des mati\u00e8res organiques (soir) et au tri des mati\u00e8res organiques. https://t.co/kcHyn2j1Wa"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-30 21:53:55",
        "id_str": "826186707825340416",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) m\u00e9canicien(ne) au Service des travaux publics. Info : https://t.co/kcHyn2ACNI"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-30 17:05:28",
        "id_str": "826114117014519808",
        "text": "Saint-Hyacinthe a mis ses drapeaux en berne \u00e0 la suite de l\u2019attentat terroriste survenu hier soir au Centre culture\u2026 https://t.co/qg4HQBUkCS"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-23 21:52:10",
        "id_str": "823649553597534208",
        "text": "Lancement du nouveau programme de restauration de fa\u00e7ades commerciales au centre-ville de Saint-Hyacinthe. Info :\u2026 https://t.co/d02Ilm9ji4"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-23 21:20:14",
        "id_str": "823641516170244096",
        "text": "\u00c0 la recherche d'un(e) ing\u00e9nieur(e) en biotechnologie au Service de la gestion des eaux us\u00e9es et biom\u00e9thanisation.\u2026 https://t.co/ZYBaU9jK33"
    },
    {
        "created_at": "2017-01-12 15:11:16",
        "id_str": "819562397472092160",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) agent(e) de bureau \u00e0 la Division approvisionnement (poste temporaire\u2013min 15 sem)\u2026 https://t.co/gSVS9ZJIPE"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-21 16:40:08",
        "id_str": "811612226259918849",
        "text": "Budget 2017: l'augmentation du compte de taxes \u00e9quivaut \u00e0 celle de l'IPC. Pour info:https://t.co/5YXFNNcXdE\u2026/2017%2\u2026 https://t.co/m7VuwJGjx0"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-19 21:45:49",
        "id_str": "810964379541897216",
        "text": "Saint-Hyacinthe et Sanimax: entente de 5 ans pour valoriser 21 000 tonnes de mati\u00e8res organiques en gaz naturel\u2026 https://t.co/0eLbVDtRmE"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-07 20:46:31",
        "id_str": "806600802731249664",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CzGfG4VXUAYGz3J.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe conclut une entente avec @agropurcoop pour produire du gaz naturel. Info : https://t.co/KZfG34ERJV https://t.co/eZKmPykdtW"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-07 15:49:16",
        "id_str": "806525997021532160",
        "text": "Saint-Hyacinthe adopte son plan d\u2019investissement le plus ambitieux : 219 projets totalisant 153\u2009791\u2009719 $. Info :\u2026 https://t.co/veaLeNhUJl"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-06 15:37:45",
        "id_str": "806160709172297728",
        "text": "Les employ\u00e9s et \u00e9lus ont amass\u00e9 plus de 20 000 $ pour @CentraideRY et la @CroixRouge_Qc. Info:\u2026 https://t.co/lRx9x79X1d"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-06 14:54:00",
        "id_str": "806149699526856708",
        "text": "RT @ReseauFCM: D\u00e9couvrez le projet prim\u00e9 de gestion des d\u00e9chets de @St_Hyacinthe, qui r\u00e9duit l\u2019enfouissement et les GES. https://t.co/54OO1\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2016-12-05 20:42:13",
        "id_str": "805874944617877505",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) \u00e0 l\u2019horticulture au Service des travaux publics. Info :\u2026 https://t.co/7lRL7YAVJG"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-29 20:33:09",
        "id_str": "803698333390950401",
        "text": "Saint-Hyacinthe figure au 9e rang du classement des villes entrepreneuriales canadiennes selon une \u00e9tude de la FCEI\u2026 https://t.co/cowItjO9rA"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-28 22:01:49",
        "id_str": "803358261948928000",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CyYZNbNXcAAFOXi.png"
        ],
        "text": "Bonne nouvelle : le nouveau pont\nBouchard sera ouvert \u00e0 la circulation \u00e0 compter de ce soir: https://t.co/6BDo3RluOE https://t.co/VUZLmrm9DX"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-23 20:52:52",
        "id_str": "801528970353242112",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cx-Z9WXXUAUbYcK.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe r\u00e9compense l'engagement des pompiers. Info : https://t.co/3rnJYKD2OZ https://t.co/y1zsYMbGag"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-23 20:05:23",
        "id_str": "801517017530564609",
        "text": "Saint-Hyacinthe offrira une desserte compl\u00e8te de services de s\u00e9curit\u00e9 incendie \u00e0 Saint-Simon. Info :\u2026 https://t.co/OxOdTIYFKi"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-22 22:28:11",
        "id_str": "801190568084709377",
        "text": "Saint-Hyacinthe et @Maskatel_ concluent une entente de 5 ans afin d\u2019offrir du WiFi gratuit au centre-ville. Info :\u2026 https://t.co/KY4jwncqsb"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-16 20:37:15",
        "id_str": "798988323557556224",
        "text": "Stationnement au centre-ville de Saint-Hyacinthe : plus d\u2019espaces gratuits et moins d\u2019heures tarif\u00e9es. Info :\u2026 https://t.co/Dg5sJ5IbrE"
    },
    {
        "created_at": "2016-11-09 15:20:45",
        "id_str": "796371957646143488",
        "text": "Saint-Hyacinthe et les municipalit\u00e9s avoisinantes s\u2019appr\u00eatent \u00e0 ren\u00e9gocier l\u2019entente supralocale de loisirs. Info:\u2026 https://t.co/eDrGtZdx3t"
    },
    {
        "created_at": "2016-10-07 13:10:47",
        "id_str": "784380450986921984",
        "text": "En octobre, sur les ondes de Radio-Canada, ne manquez pas la publicit\u00e9 de La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe. https://t.co/y9qtgfVzca"
    },
    {
        "created_at": "2016-10-03 12:00:04",
        "id_str": "782913103360962562",
        "text": "Aujourd\u2019hui, de 10 h \u00e0 20 h, venez donner du sang \u00e0 la caserne situ\u00e9e au 935 rue Dessaulles. @HemaQuebec\nInfo :\u2026 https://t.co/Ad7jF0lVzi"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-29 14:53:29",
        "id_str": "781507196198719488",
        "text": "Mortalit\u00e9 de poissons dans la rivi\u00e8re Yamaska, le processus de reddition de compte est finalis\u00e9. Info : https://t.co/ltYVFp5Njv"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-27 19:36:25",
        "id_str": "780853619893661696",
        "text": "La construction du Centre de congr\u00e8s de Saint-Hyacinthe et  @sheratonhotels est officiellement entam\u00e9e. Info :\u2026 https://t.co/yHpSxMyKGc"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-20 17:47:33",
        "id_str": "778289510052421632",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cs0KKhrW8AEE-QF.jpg"
        ],
        "text": "Michel Douville nomm\u00e9 gestionnaire du Centre de congr\u00e8s de Saint-Hyacinthe. Info : https://t.co/mgsgiYRncv https://t.co/vqsLdcjtrl"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-19 20:37:20",
        "id_str": "777969848697618432",
        "text": "Saint-Hyacinthe fait appel \u00e0 la rel\u00e8ve de l\u2019ITA pour la conceptualisation des mosa\u00efques. Info :\u2026 https://t.co/cfNKEt8nic"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-07 15:30:05",
        "id_str": "773543873360621568",
        "text": "RT @Cyclonordsud: C'est reparti pour une #saison de #collecte de #v\u00e9los!\nCe samedi \u00e0 @St_Hyacinthe et \u00e0 @VBeloeil ! https://t.co/HSQCvsEzLU"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-07 15:29:55",
        "id_str": "773543829878300673",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CrwtssaWYAA-6U4.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe fait la promotion de ses 18 lieux accessibles avec @OnRoule_ : \nInfo : https://t.co/sp2s6XoM9D https://t.co/DfN3rjxhA3"
    },
    {
        "created_at": "2016-09-01 14:38:16",
        "id_str": "771356502955352064",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CrRonarWAAAvPaj.jpg"
        ],
        "text": "L\u2019h\u00f4tel adjacent au Centre de congr\u00e8s de Saint-Hyacinthe sera un @sheratonhotels. Info : https://t.co/dJ223sDsWi https://t.co/czgeWuSSzP"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-29 21:03:10",
        "id_str": "770366202485112834",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CrDj6jxWIAAiRvY.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe pr\u00e9sente son guide sur les milieux naturels. \nInfo : https://t.co/pXw4xqNZZe @natureaction https://t.co/tYcxXwk3cN"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-25 12:57:49",
        "id_str": "768794509786447872",
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) d\u2019un(e) technicien(ne) en \u00e9valuation au Service des finances : https://t.co/NEDFEE8mB7"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-24 17:53:56",
        "id_str": "768506640932835328",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CqpIs2pXgAA_FkE.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe d\u00e9voile 11 panneaux comm\u00e9moratifs. Info : https://t.co/Z4UA6LC0sM https://t.co/jTZqjhYqqK"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-22 19:39:52",
        "id_str": "767808527482155008",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CqfNxMPXYAAmTU0.jpg"
        ],
        "text": "Centre de congr\u00e8s municipal : la Ville ira de l\u2019avant d\u00e8s septembre. Info : https://t.co/Y0IBmJADZV https://t.co/PtIFimUgqI"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-22 01:00:05",
        "id_str": "767526725051781121",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CqO-nm_XgAADNGG.jpg"
        ],
        "text": "22 ao\u00fbt, de 19 h \u00e0 2 h, fermeture de l\u2019avenue Sainte-Anne entre  Duvernay et Morison. Info: https://t.co/ItF4gtkWlA https://t.co/0qYcDNcGXQ"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-15 20:36:00",
        "id_str": "765285939295969281",
        "text": "Mardi 16 ao\u00fbt : fermeture du March\u00e9 public en raison de travaux r\u00e9alis\u00e9s par HQ et non-planifi\u00e9s dans les d\u00e9lais. https://t.co/XvaUPc31u1"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-11 16:14:51",
        "id_str": "763770665900056576",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cpl1PwrXEAAP9E3.jpg"
        ],
        "text": "La Ville dresse un bilan positif de la 36e saison des #BeauxMardisdeCasimir.\nCommuniqu\u00e9: https://t.co/DR2unYlmbM https://t.co/QYPSiW1TBU"
    },
    {
        "created_at": "2016-08-10 20:55:19",
        "id_str": "763478858674868224",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cphr9C2WIAAK5jd.jpg"
        ],
        "text": "Loi visant \u00e0 renforcer la lutte contre le tabagisme : Saint-Hyacinthe se conforme. Info : https://t.co/aZVUyPSEPv https://t.co/D7penJHITs"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-29 16:34:06",
        "id_str": "759064465946120192",
        "text": "Les #BeauxMardisdeCasimir feront rel\u00e2che le 2 ao\u00fbt pour laisser place \u00e0 l'Expo de Saint-Hyacinthe. De retour le 9 ao\u00fbt avec #GregoryCharles!"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-28 20:22:47",
        "id_str": "758759628188639232",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Coen2ZbWgAAxzbS.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe s\u2019entend avec ses cols bleus et blancs. Info : https://t.co/RGZNuFI8W7 https://t.co/zDeEBm2gRx"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-22 16:37:13",
        "id_str": "756528537704734721",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cn-6MRPWEAE42F8.jpg"
        ],
        "text": "Le 26 juillet, @MoffattAriane sera au parc Dessaulles \u00e0 19h30!  #BeauxMardisdeCasimir\nInfos: https://t.co/UvvpPQsk1y https://t.co/1wWvsYiBbq"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-21 15:24:24",
        "id_str": "756147824736206848",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cn5gNS1WcAAOxoZ.png"
        ],
        "text": "En raison d'un incendie dans un immeuble \u00e0 logements de l'avenue Boull\u00e9, le secteur du C\u00e9gep est \u00e0 \u00e9viter. https://t.co/43O6y88BMf"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-15 16:45:52",
        "id_str": "753993997367074817",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cna5bYuXgAAkSnR.jpg"
        ],
        "text": "@KevinBazinet sera aux #BeauxMardisdeCasimir le 19 juillet \u00e0 19h30! Informations: https://t.co/o8AnWYpgc3 https://t.co/lWAqj2zoBJ"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-13 21:03:35",
        "id_str": "753334080482271232",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CnRhU3zWYAAKqbp.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e9c\u00e8s de l\u2019ancien maire Ludovic Pelletier. Info : https://t.co/q3c10PAWoT https://t.co/5o30NKK8Ys"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-12 19:05:13",
        "id_str": "752941902480154624",
        "text": "Mortalit\u00e9 de poissons dans la rivi\u00e8re Yamaska : Saint-Hyacinthe met en place deux chantiers. Info: https://t.co/WqLkZ4kYmg"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-12 17:41:24",
        "id_str": "752920808780079104",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CnLpTUhXYAAeusW.jpg"
        ],
        "text": "@BrianBluesman et Marjo seront au parc ce soir \u00e0 19h30! #BeauxMardisdeCasimir\n Infos: https://t.co/yvcooUxALO https://t.co/NR9Bpupvos"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-11 16:22:25",
        "id_str": "752538545190043648",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CnGNfajWEAAtf2E.jpg"
        ],
        "text": "13 juillet de 7 h \u00e0 17 h, l'av. de l\u2019\u00c9glise sera ferm\u00e9e entre Marquette et G\u00e9rard-C\u00f4t\u00e9. https://t.co/j3ob8a6MCV https://t.co/sQwguTpC7r"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-08 16:27:18",
        "id_str": "751452612248109056",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cm2yAwtWEAERdE3.jpg"
        ],
        "text": "@BrianBluesman et Marjo seront au parc le 12 juillet \u00e0 19h30! #BeauxMardisdeCasimir\nInfos: https://t.co/yvcooUxALO https://t.co/Y3HD5TD6b9"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-05 15:41:47",
        "id_str": "750353993541554176",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CmnKnPGWAAEIrBO.jpg"
        ],
        "text": "C'est ce soir! @LessoeursBoulay seront au parc Casimir \u00e0 19h30! #BeauxMardisdeCasimir\nInfos: https://t.co/VKzultqOpj https://t.co/2QT30nZpPV"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-04 18:58:31",
        "id_str": "750041114816765953",
        "text": "Mortalit\u00e9 de poissons dans la rivi\u00e8re Yamaska : Saint-Hyacinthe fait son mea-culpa. \nInfo : https://t.co/lpwZqTRRWb"
    },
    {
        "created_at": "2016-07-02 01:14:55",
        "id_str": "749048673833746432",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CmUnx4MWIAA_jKt.jpg"
        ],
        "text": "Mortalit\u00e9 de poissons dans la riv\u00e8re Yamaska: aucun d\u00e9versement ne serait en cause. https://t.co/t2n7NOE3JP https://t.co/6Y5HMsj3jo"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-30 20:16:25",
        "id_str": "748611166264508416",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CmOZkBeWIAE1jTu.jpg"
        ],
        "text": "@LessoeursBoulay seront aux #BeauxMardisdeCasimir le 5 juillet \u00e0 19h30! \nInfos: https://t.co/VKzultqOpj https://t.co/kMFFpu34Yr"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-28 14:51:39",
        "id_str": "747804662670180352",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CmC8R5RWYAAXQpt.jpg"
        ],
        "text": "C'est ce soir! L'OPSH et @jodoing seront au parc Casimir-Dessaulles d\u00e8s 19h30! #BeauxMardisdeCasimir https://t.co/TpZQ7PQvGF"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-27 21:49:35",
        "id_str": "747547448789237760",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cl_SKmxWAAE9CHm.jpg"
        ],
        "text": "Inauguration d'un nouveau parcours d'entra\u00eenement au parc du Bois des Pins. \nCommuniqu\u00e9: https://t.co/7PlfTIgCKr https://t.co/4LCy77AP4Z"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-27 00:00:09",
        "id_str": "747217919990390784",
        "text": "27 au 29 juin la rue Papineau sera ferm\u00e9e au sud du Jardin Eug\u00e8ne-St-Jacques, entre Raymond et Bourdages N. Info : https://t.co/SJip2Qp3HR"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-23 15:34:03",
        "id_str": "746003393349623808",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/ClpWFoaWYAAmsSl.jpg"
        ],
        "text": "L'OPSH et @jodoing seront aux #BeauxMardisdeCasimir le 28 juin \u00e0 19h30! Informations: https://t.co/Qkp3r12DTW https://t.co/F0lHkhpXIM"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-21 19:56:00",
        "id_str": "745344537070047232",
        "text": "Demain de 19 h \u00e0 1 h, l\u2019av. Pinard sera compl\u00e8tement ferm\u00e9e dans les 2directions entre Picard et Choquette. Info : https://t.co/Fhdom8vvhG"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-20 21:10:37",
        "id_str": "745000928076505088",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/ClbGYwVUsAAcN7b.jpg"
        ],
        "text": "Le robot de pr\u00e9vention se nommera Alertau. Info : https://t.co/OrhinjYGAZ https://t.co/5Ujt74eHvb"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-15 14:52:04",
        "id_str": "743093723970539520",
        "text": "Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe! \u00c0 la recherche d\u2019un(e) pr\u00e9pos\u00e9(e) \u00e0 la r\u00e8glementation au Service des travaux publics https://t.co/NEDFEE8mB7"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-15 14:02:16",
        "id_str": "743081192115871744",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ck_0Z19VEAEOmPn.jpg"
        ],
        "text": "De nouveaux employ\u00e9s joignent l\u2019organisation. Info: https://t.co/mwNEBAG0Cx https://t.co/17UTXShWV2"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-13 20:37:05",
        "id_str": "742455774555852804",
        "text": "Saint-Hyacinthe a soulign\u00e9 les 25, 35 et 40 ans de service de 25 employ\u00e9s ainsi que 3 d\u00e9parts \u00e0 la retraite. Info : https://t.co/K7A3r6foie"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-13 16:20:36",
        "id_str": "742391228524793856",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ck2A4mJUoAIWNUT.jpg"
        ],
        "text": "\u00c0 la suite des attentats survenus hier \u00e0 Orlando, en signe de solidarit\u00e9, nous avons mis en berne notre drapeau. https://t.co/Ac2m5LpqsM"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-13 16:19:19",
        "id_str": "742390905143984128",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ck2Al1dUgAAy7hr.jpg"
        ],
        "text": "Du 13 juin au 8 juillet, la rue Martineau sera ferm\u00e9e entre Laframboise et Duplessis. Info :\nhttps://t.co/wkO1gJ2vJr https://t.co/qS1oBd2s8I"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-13 16:15:09",
        "id_str": "742389855485845505",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ck1_ouWVEAAYMWe.jpg"
        ],
        "text": "Demain, de 6 h \u00e0 17 h, la rue Saint-Pierre O sera ferm\u00e9e, entre Hubert et Laflamme. Info: https://t.co/yyugPsbpOt https://t.co/kotAeZSLon"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-08 18:35:52",
        "id_str": "740613329761210369",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ckcv5QxXAAAbPBr.jpg"
        ],
        "text": "Implantation d'un projet pilote de collecte des mati\u00e8res organiques au centre-ville. Info : https://t.co/frlEI94U1h https://t.co/vXKR9E0zYs"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-07 19:57:30",
        "id_str": "740271486095757312",
        "text": "\u00c9tat financier 2015 \u2013 La Ville de Saint-Hyacinthe maintient son approche de saine gestion. Info : https://t.co/1XTFJzzETV"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-07 19:32:09",
        "id_str": "740265106316070912",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CkXzMFUUgAEPCJL.jpg"
        ],
        "text": "Demain, de 7 h \u00e0 17 h, la rue Saint-Pierre O sera ferm\u00e9e dans les deux directions. Info : https://t.co/XlkfVQmFdg https://t.co/qDUTMgxLOz"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-07 13:58:07",
        "id_str": "740181044855377923",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CkWiRMxUYAQ_Pxp.jpg"
        ],
        "text": "@bbeauregard1 a re\u00e7u le prix du M\u00e9rite municipal du MAMOT. Info : https://t.co/BjIk88u0BQ https://t.co/832WKxyY6r"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-07 13:33:28",
        "id_str": "740174842373246976",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CkWhF_mUoAAF5xC.jpg"
        ],
        "text": "Jeudi dernier, nous avons soulign\u00e9 l\u2019engagement de 20 b\u00e9n\u00e9voles. Info : https://t.co/v4SyqXJxlk https://t.co/0r4RGbhdVk"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-03 16:44:53",
        "id_str": "738773459694653441",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CkClrvxWEAAj42j.jpg"
        ],
        "text": "Recherche un(e) surintendant(e) \u00e0 la voirie et aux infrastructures au Service des TP:  https://t.co/NEDFEE8mB7 https://t.co/QaIACX3UC6"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-03 16:39:24",
        "id_str": "738772080909520896",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CkClLnYWsAAXXul.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e8s lundi, Martineau sera compl\u00e8tement ferm\u00e9e, entre Duplessis et la voie ferr\u00e9e. Info : https://t.co/8LxmcMGOnq https://t.co/waLTx0ohUW"
    },
    {
        "created_at": "2016-06-01 13:27:11",
        "id_str": "737998932052217856",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cj3mHivWEAA7Rub.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e8s lundi, fermeture compl\u00e8te du 2e Rang \u00e0 la hauteur du ruisseau Corbeil-Beaudoin. Info : https://t.co/CmT27jCrkD https://t.co/XAS2QUNHvf"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-30 21:35:16",
        "id_str": "737396986081579008",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CjvCnaTVEAAX3S_.jpg"
        ],
        "text": "Dans le cadre de #SQPH, Saint-Hyacinthe fait vivre une exp\u00e9rience de sensibilisation. Info: https://t.co/C7dQ9L6qla https://t.co/DnJWEdw9Hq"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-30 18:09:56",
        "id_str": "737345313791430657",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CjuTp7WXAAEbvkh.jpg"
        ],
        "text": "Du mardi 31 mai au jeudi 2 juin 2016, le chemin du Rapide-Plat Nord sera ferm\u00e9. Info : https://t.co/wutJSuvMQ9 https://t.co/UkPVOmKcgc"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-30 03:00:05",
        "id_str": "737116342285783043",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cje0B_qWEAAh8rV.jpg"
        ],
        "text": "Demain, de 7 h \u00e0 16 h, Sicotte sera compl\u00e8tement ferm\u00e9e entre Choquette et Larocque. Info: https://t.co/JC7zrql6rp https://t.co/XFp2GmFYzC"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-25 21:04:33",
        "id_str": "735577318316445696",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CjVLrDvWYAAIE4u.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe re\u00e7oit le prix coup de c\u0153ur du jury pour son site Web historique. Info: https://t.co/df89BVMoHx https://t.co/p8zFLsi9e9"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-24 14:11:33",
        "id_str": "735110992997306368",
        "text": "Boul. Choquette ferm\u00e9 entre le boul. Casavant O et l\u2019av. Beaudry en raison d\u2019un bris d\u2019aqueduc. Info : https://t.co/vcbjmxat5G"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-22 16:12:01",
        "id_str": "734416534542524416",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ci6Y9RnWgAEzwMC.jpg"
        ],
        "text": "Lundi 23 mai : horaire de fin de semaine pour les circuits locaux. Info : https://t.co/npCs2vNg3M https://t.co/D95vJWdVz2"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-20 16:14:42",
        "id_str": "733692433133883393",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ci6ZGMjW0AADyaD.jpg"
        ],
        "text": "Les conseill\u00e8res Sylvie Adam et Nicole Dion Audette honor\u00e9es par l' @UMQuebec. Info : https://t.co/exZBfeCa9P https://t.co/gRVcKcFfmO"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-19 14:00:31",
        "id_str": "733296277878767616",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cix3nLzWsAQSLZJ.jpg"
        ],
        "text": "@hydroquebec proc\u00e8dera \u00e0 l\u2019\u00e9lagage des arbres situ\u00e9s pr\u00e8s de son r\u00e9seau \u00e9lectrique. Carte : https://t.co/ctaaipwraF https://t.co/GG09aVT8Jv"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-18 14:00:33",
        "id_str": "732933898682961920",
        "text": "Grand d\u00e9voilement de la programmation des #BeauxMardisdeCasimir, gracieuset\u00e9 de @Maskatel_ et @ZONEtv_2015.\n\nhttps://t.co/5Gb3AOXbrM"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-16 20:25:25",
        "id_str": "732305977144410112",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/ext_tw_video_thumb/732305605969465344/pu/img/GjGzDy7xZn4Mz8ZE.jpg"
        ],
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe et @Maskatel_ sont fiers de pr\u00e9senter la programmation 2016 des #BeauxMardisdeCasimir! https://t.co/Ma0ToV50u7"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-16 18:22:23",
        "id_str": "732275014637096960",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CimQPm6WkAAihH_.jpg"
        ],
        "text": "Andr\u00e9 H. Gagnon honor\u00e9 pour son implication exceptionnelle dans la communaut\u00e9 maskoutaine. https://t.co/DllmVPUVUI https://t.co/QgTesMZ6rH"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-11 16:06:21",
        "id_str": "730428844881149953",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CiMBKa5WsAAkfWZ.jpg"
        ],
        "text": "Une cure de jouvence de 6 millions de dollars pour le 1555 March\u00e9 public. Info : https://t.co/Dp2Ci3XVQR https://t.co/G71MTsAB3x"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-10 19:01:25",
        "id_str": "730110510117605376",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CiHfo8mWMAAqhL1.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe au 2e rang parmi les municipalit\u00e9s les mieux g\u00e9r\u00e9es dans sa cat\u00e9gorie. Info: https://t.co/Oo0XxBg3OG https://t.co/pdzHf6tCod"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-09 18:56:49",
        "id_str": "729746965060268033",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CiCU_0dUYAAfZN8.jpg"
        ],
        "text": "Mise au point sur le dossier du centre de congr\u00e8s municipal. Info: \n https://t.co/I4TkoYXSum https://t.co/h2zIq4P6VO"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-07 15:00:35",
        "id_str": "728962738865774592",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ch3LvynXIAAi5Kh.jpg"
        ],
        "text": "Fin de l\u2019avis d\u2019\u00e9bullition sur l'ensemble du territoire concern\u00e9. Info : https://t.co/e4ce8NbVP1 https://t.co/nBJPIWn8uT"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-05 20:17:33",
        "id_str": "728317732165398528",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/ChuBHiHVAAICBT8.jpg"
        ],
        "text": "Maintien de l\u2019avis d\u2019\u00e9bullition minimalement jusqu\u2019\u00e0 samedi midi pour tout le territoire. https://t.co/yyWue65H5u https://t.co/OZA0TNcffm"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-04 22:20:18",
        "id_str": "727986234522488832",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/ChpTnz5WwAArgRJ.jpg"
        ],
        "text": "IMPORTANT : un avis d'\u00e9bullition est actuellement en vigueur pour tout le territoire. Info:https://t.co/WeusU9Nkh5 https://t.co/qFcgPvwBzj"
    },
    {
        "created_at": "2016-05-04 19:56:03",
        "id_str": "727949933572132864",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Choym3KWUAEkcgM.jpg"
        ],
        "text": "Panne des services de Bell. Avis : https://t.co/KvYIbwNRaY https://t.co/sKgy662BP9"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-28 20:15:36",
        "id_str": "725780526292934656",
        "text": "F\u00e9licitations aux 28 nouveaux Canadiens asserment\u00e9s ce matin :  https://t.co/IGbcaO7w27"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-22 16:46:33",
        "id_str": "723553589231235072",
        "text": "La Ville a autoris\u00e9 des travaux de jour le 23 et 24 avril en lien avec la reconstruction du pont Bouchard. Info : https://t.co/ln3CDcDCDF"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-12 16:39:34",
        "id_str": "719927954466332672",
        "text": "2 constats d\u2019infraction de 2 000$ chacun ont \u00e9t\u00e9 remis \u00e0 l\u2019usine Veolia pour des odeurs \u00e9mises les 2 et 3 avril. https://t.co/b9LleThu0F"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-11 21:09:54",
        "id_str": "719633596420636674",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cfym8VEWwAETP00.jpg"
        ],
        "text": "Le SSI a pr\u00e9sent\u00e9 son nouvel \u00e9quipement de pr\u00e9vention : un robot articul\u00e9 op\u00e9r\u00e9 \u00e0 distance. https://t.co/kHYUuYC3kw https://t.co/JrlUoxCiPA"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-04 21:15:09",
        "id_str": "717098204378959872",
        "text": "Un article tr\u00e8s int\u00e9ressant de @RadioCanadaInfo au sujet de l\u2019int\u00e9gration des r\u00e9fugi\u00e9s syriens \u00e0 Saint-Hyacinthe: https://t.co/DxwJFCwOpb"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-04 20:48:18",
        "id_str": "717091445304385536",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CfOe3pTXEAARPBl.jpg"
        ],
        "text": "Notre projet de biom\u00e9thanisation est finaliste au prix \u00c9nergia : https://t.co/d82GnAVpEs https://t.co/mdLjZskBdz"
    },
    {
        "created_at": "2016-04-03 19:00:15",
        "id_str": "716701865824493568",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Ce9wnyEXIAMuYvG.jpg"
        ],
        "text": "Demain, l\u2019av. de l\u2019H\u00f4tel-Dieu sera ferm\u00e9e entre les rues des Cascades et Girouard O. Info : https://t.co/5DvAzsNaJj https://t.co/xeQh1FwJHG"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-30 12:47:39",
        "id_str": "715158549882671105",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CezA6VsWIAAs0Go.png"
        ],
        "text": "Derni\u00e8re journ\u00e9e pour vous inscrire au @defisante : https://t.co/coLy3fDL9Q https://t.co/wDfqqOSZal"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-27 19:00:15",
        "id_str": "714165152715640832",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CeaEiC1W4AAxd9K.jpg"
        ],
        "text": "Lundi : horaire de fin de semaine pour les circuits 70, 71 et 200 (CITVR). Info : https://t.co/kPP2W7W8Ef https://t.co/DAg5z9M9eE"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-21 13:38:51",
        "id_str": "711909940227674113",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CeE2UURUYAAyVVQ.jpg"
        ],
        "text": "Accueil et int\u00e9gration de r\u00e9fugi\u00e9s syriens : un premier bilan tr\u00e8s positif. Info: https://t.co/hYm3HFK1oS https://t.co/lO147ez5tK"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-15 21:08:13",
        "id_str": "709848703327182849",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CdnjoltWIAIL3g1.jpg"
        ],
        "text": "23 mars \u00e0 19h-Soir\u00e9e d\u2019information sur les travaux de construction du pont Bouchard. Info: https://t.co/JToXJkzJg0 https://t.co/1DBZ9D64CU"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-14 20:38:06",
        "id_str": "709478734831755264",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CdiTJlIWAAAcH09.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e8s le 1er avril 2016, la carte OPUS arrive \u00e0 Saint-Hyacinthe. Info : https://t.co/HEUVU1xrHD https://t.co/sNRN239724"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-11 22:00:21",
        "id_str": "708412270649303043",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CdSV7_dWoAAJR9G.jpg"
        ],
        "text": "Ce week-end on avance l\u2019heure : \u00e0 2h du matin dimanche, il sera en fait 3h. https://t.co/H13NvGObvn"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-11 18:10:49",
        "id_str": "708354505193234432",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CdSUq0GW4AE-Nfm.jpg"
        ],
        "text": "Avis de travaux, d\u00e8s lundi, pour l\u2019av. Pinard, \u00e0 l\u2019intersection de la Verdure. Info : https://t.co/FQGETPqGCr https://t.co/tCLkCsw9aS"
    },
    {
        "created_at": "2016-03-03 20:41:09",
        "id_str": "705493237021196289",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CcpqXDTWwAAH5tH.jpg"
        ],
        "text": "Connaissez-vous les programmes d\u2019aide financi\u00e8re du Conseil de la culture? Info:https://t.co/rTJP8tjpSp https://t.co/VN8GQKuPPv"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-26 17:01:57",
        "id_str": "703263743917092864",
        "text": "D\u00e9couvrez le Raptor: le nouveau v\u00e9hicule du Service de s\u00e9curit\u00e9 incendie.  https://t.co/XhZivRxdMp"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-22 21:35:57",
        "id_str": "701883148917932033",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Cb2XAS7W8AA_eFO.jpg"
        ],
        "text": "1re ville au Qu\u00e9bec \u00e0 se procurer le Raptor : un camion unique et de haute performance. https://t.co/2CxqgyH5bm https://t.co/vbq2ptaaYc"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-22 02:08:09",
        "id_str": "701589261703753728",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CbyLtxcW0AAMP1U.jpg"
        ],
        "text": "\u00c9lection partielle dans Saint-Sacrement: Mme Annie Pelletier est la nouvelle conseill\u00e8re. https://t.co/9GclybTaMv"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-21 13:00:11",
        "id_str": "701390961742491649",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CblaNsEVIAA4qh6.jpg"
        ],
        "text": "Aujourd\u2019hui, jour de vote de 10 h \u00e0 20 h au Centre communautaire Bourg-Joli. Info : https://t.co/dNU48C9Rpn https://t.co/CmvSjHjTJF"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-19 14:35:24",
        "id_str": "700690151505178625",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CblZ-rVUsAEkBS7.jpg"
        ],
        "text": "Rappel - \u00c9lection partielle municipale. Le scrutin g\u00e9n\u00e9ral est dimanche de 10h \u00e0 20h. Info : https://t.co/dNU48C9Rpn https://t.co/zqDBisPGML"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-15 19:06:20",
        "id_str": "699308779414884357",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CbRxnMiW4AERecO.jpg"
        ],
        "text": "79 \u00e9lecteurs ont vot\u00e9 par anticipation = 1,92 % des 4103 \u00e9lecteurs inscrits. Info : https://t.co/WdIG12KcoQ https://t.co/salbpivhRp"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-14 16:30:07",
        "id_str": "698907081697460224",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CbBmcx1W0AADdoj.jpg"
        ],
        "text": "Avez-vous t\u00e9moign\u00e9 votre appui au projet du centre de congr\u00e8s municipal? Signer + partager: https://t.co/TmgOrf0IAR https://t.co/lY2slnYnc4"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-14 13:00:09",
        "id_str": "698854241528459264",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CbBf7i0XIAEfYD-.jpg"
        ],
        "text": "Aujourd\u2019hui, vote par anticipation de 12 h \u00e0 20 h au Centre communautaire Bourg-Joli. Info: https://t.co/dNU48C9Rpn https://t.co/XsEZBQ2v0h"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-12 15:10:26",
        "id_str": "698162250654355456",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CbBe3g9WwAAMBvj.jpg"
        ],
        "text": "\u00c9lection partielle municipale : le vote par anticipation est dimanche de 12 h \u00e0 20 h. Info: https://t.co/dNU48BSgxP https://t.co/HCNyt2vzPi"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-11 21:06:23",
        "id_str": "697889441671749632",
        "text": "Nous avons re\u00e7u le Prix des collectivit\u00e9s durables 2016 du @ReseauFCM #2016CCD. Info: https://t.co/3uzDbwDADM  https://t.co/2iqM1pd4tp"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-09 21:57:05",
        "id_str": "697177423411089408",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CazfK-2W0AEh7e3.jpg"
        ],
        "text": "Nous sommes \u00e0 la recherche d\u2019un(e) citoyen(e) int\u00e9ress\u00e9(e) \u00e0 si\u00e9ger au Comit\u00e9 consultatif en environnement. https://t.co/q5wY0Cgylo"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-02 22:14:35",
        "id_str": "694645111783845888",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CaPgDFrXEAARs8q.jpg"
        ],
        "text": "Avez-vous t\u00e9moign\u00e9 votre appui au projet du centre de congr\u00e8s municipal? Signer et partager: https://t.co/TmgOrfijZr https://t.co/O1pAK9iRy5"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-02 13:45:05",
        "id_str": "694516894297124865",
        "text": "Nous sommes la bonne nouvelle \u00e9conomique du Canal Argent! https://t.co/fDaCoYDIxH #biom\u00e9thane"
    },
    {
        "created_at": "2016-02-01 13:43:03",
        "id_str": "694153992499240962",
        "text": "RT @FredKrikorian: Des v\u00e9hicules qui fonctionnent au gaz naturel produit avec des d\u00e9chets ! Bravo @St_Hyacinthe @Heurtel @Rodriguez_Pab htt\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-31 17:06:22",
        "id_str": "693842771266899968",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CaEGB8TWQAAZdFT.jpg"
        ],
        "text": "Investissement CAN-QC: pr\u00e8s de 48 M$ pour l\u2019agrandissement de l\u2019usine de #biomethane. Info: https://t.co/leLJZ4v23h https://t.co/tbxlysLuKR"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-29 17:50:49",
        "id_str": "693129184315609088",
        "text": "Ce fut un plaisir ! @F_Dumais @la_evenements"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-29 17:49:07",
        "id_str": "693128756727250944",
        "text": "Voici le reportage de @jfdumassrc au T\u00e9l\u00e9journal @iciestrie concernant la construction du centre de congr\u00e8s : https://t.co/g9mneTtrfx"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-28 18:45:30",
        "id_str": "692780555008675840",
        "text": "Le projet de centre de congr\u00e8s municipal fera l'objet d'un reportage \u00e0 la SRC aujourd'hui. https://t.co/YTGD6RRXIL"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-27 18:37:50",
        "id_str": "692416237561847808",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CZv05iFUUAA-tx2.jpg"
        ],
        "text": "(1/2) Centre de congr\u00e8s : le r\u00e8glement d\u2019emprunt est approuv\u00e9 par le MAMOT. Info : https://t.co/KRIpiabDQ5 https://t.co/rXtNhmMRsr"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-27 16:47:01",
        "id_str": "692388352226627584",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CZvbSe9WIAMeciV.jpg"
        ],
        "text": "(2/2) Signer la p\u00e9tition pour d\u00e9montrer \u00e0 quel point la communaut\u00e9 est mobilis\u00e9e: https://t.co/TmgOrfijZr https://t.co/NGHRhKYeUs"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-25 22:07:21",
        "id_str": "691744191299350528",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CZmRn61WkAAdJ3t.jpg"
        ],
        "text": "\u00c0 la recherche d\u2019un(e) inspecteur(trice) en pr\u00e9vention au Service de s\u00e9curit\u00e9 incendie :  https://t.co/NEDFEE8mB7 https://t.co/eB9h5SLMAC"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-22 17:52:56",
        "id_str": "690593001211588608",
        "text": "C'est au tour des Am\u00e9ricains \u00e0 parler de l\u2019entente avec Libert\u00e9 : @PIX11News https://t.co/5AYfnt13Ja @Munchies : https://t.co/88v0XC3CQD"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-20 16:26:51",
        "id_str": "689846560922976256",
        "text": "Notre projet de biom\u00e9thanisation reconnu \u00e0 l\u2019\u00e9chelle nationale @ReseauFCM #2016CCD. Info: https://t.co/ZyrEkpk29p https://t.co/JrZQB1rFwg"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-19 19:15:57",
        "id_str": "689526729963130881",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CZGw4N4WcAADtGb.jpg"
        ],
        "text": "Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe! Pour consulter les offres d\u2019emploi :  https://t.co/NEDFEE8mB7 https://t.co/a3Na1Jw6Rp"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-19 19:09:37",
        "id_str": "689525132860194816",
        "text": "Reportage sur l\u2019entente avec @LiberteQC pour transformer les r\u00e9sidus de yogourt en gaz naturel. #biomethanisation https://t.co/YO1LChZllE"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-18 20:24:12",
        "id_str": "689181517902426114",
        "text": "RT @jfdumassrc: La ville de St-Hyacinthe produira du gaz naturel \u00e0 partir de r\u00e9sidus de yogourt avec ses biodigesteurs.#rces https://t.co/m\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-18 20:00:41",
        "id_str": "689175599391244289",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CZBLzUuWwAAcKsQ.jpg"
        ],
        "text": "La @mediamaskoutain d\u00e9voile sa programmation pour l\u2019hiver 2016. Info : https://t.co/pLpQWsoroF https://t.co/xXPX8aXm7n"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-15 17:50:40",
        "id_str": "688055714506522624",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CYx3BsQWMAApo7W.jpg"
        ],
        "text": "Joignez-vous \u00e0 notre \u00e9quipe! Pour consulter les offres d\u2019emploi:  https://t.co/NEDFEE8mB7 https://t.co/P5uewSw404"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-13 18:50:37",
        "id_str": "687346027280613376",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CYnxZoHWEAApOx2.jpg"
        ],
        "text": "Entente avec @LiberteQC pour transformer les r\u00e9sidus de yogourt en gaz naturel. Info : https://t.co/c7af414A1P https://t.co/iKb9ZY8aDA"
    },
    {
        "created_at": "2016-01-01 10:00:06",
        "id_str": "682863861154746368",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW7tbTMWAAAQYdt.jpg"
        ],
        "text": "Autobus gratuit et service de fin de semaine : lignes 70, 71 et 200 du CITVR. Info:  https://t.co/kPP2W7W8Ef https://t.co/zAVijBfd0d"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-31 22:09:05",
        "id_str": "682684930594193408",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW7sl_qWAAAeo80.png"
        ],
        "text": "@ONezrouge Saint-Hyacinthe sera en service pour la derni\u00e8re fois ce soir. 450-771-4011 https://t.co/BzbDdIjCeL"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-28 13:15:02",
        "id_str": "681463366544568321",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW7WQDbWYAEVucx.jpg"
        ],
        "text": "Collecte de sang du maire de 10 h \u00e0 20 h au Centre culturel Humania Assurance. Info: https://t.co/7XX03LsVIh https://t.co/gwdq0DLSJZ"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-25 10:00:18",
        "id_str": "680327197400276992",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW7SxcBWcAAIFWs.jpg"
        ],
        "text": "Autobus gratuit et service de fin de semaine : lignes 70, 71 et 200 du CITVR. Info:  https://t.co/kPP2W7W8Ef https://t.co/ECYcJHo0r0"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-24 18:13:01",
        "id_str": "680088804800225281",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CXApH4wWwAQoyKz.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e9c\u00e8s de l'ex-maire de Saint-Hyacinthe, M. Cl\u00e9ment Rh\u00e9aume. Info: https://t.co/fWS1WN5oDF https://t.co/FYaRI4mwub"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-23 20:01:08",
        "id_str": "679753628819652609",
        "text": "Veuillez noter que les bureaux administratifs seront ferm\u00e9s d\u00e8s ce soir \u00e0 17 h jusqu\u2019au 4 janvier inclusivement."
    },
    {
        "created_at": "2015-12-23 20:00:28",
        "id_str": "679753459579535360",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW7RR3gWEAE-02h.jpg"
        ],
        "text": "Le conseil municipal et tous les employ\u00e9s de la Ville vous souhaitent de joyeuses f\u00eates. https://t.co/uP1FHuMOa9"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-22 15:49:07",
        "id_str": "679327817482506240",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW10r5qWcAA7NXP.jpg"
        ],
        "text": "De nouvelles plages horaires de stationnement gratuit sur rue, d\u00e8s le 4 janvier. Info: https://t.co/x3NDIWiF0Y https://t.co/465TuWhLBC"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-22 14:03:03",
        "id_str": "679301125527465985",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CW1ci2bWEAA6xyb.jpg"
        ],
        "text": "Budget - R\u00e9duction du fardeau fiscal pour une majorit\u00e9 de contribuables maskoutains. Info: https://t.co/qcGXrQ5agv https://t.co/YHWxgEq02y"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-18 15:58:19",
        "id_str": "677880582190182400",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CWhQv6vVEAAoGZU.jpg"
        ],
        "text": "Centre de congr\u00e8s municipal : les citoyens ont approuv\u00e9 le r\u00e8glement d\u2019emprunt. Info: https://t.co/dRw5s9cgjE https://t.co/bfrNnr4CE2"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-14 16:12:42",
        "id_str": "676434650059907072",
        "text": "Visitez l\u2019exposition virtuelle Portraits de femme pr\u00e9sent\u00e9e par @histoiredemaska et Expression. https://t.co/dy2smY4NRM"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-13 14:02:02",
        "id_str": "676039377051639808",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CV9pCk3WoAAH8Io.jpg"
        ],
        "text": "Oui, au centre de congr\u00e8s municipal \u2013 signifier votre appui en remplissant le formulaire : https://t.co/TmgOrfijZr https://t.co/3dAm5qPFwL"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-10 15:42:13",
        "id_str": "674977424724107264",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CV35EOoWoAEBdsO.jpg"
        ],
        "text": "Travaux - Fermeture de l\u2019av. Pratte/boul.Casavant vendredi 11 d\u00e9cembre. Info : https://t.co/WILEALYg4b https://t.co/t5d3aw7d6l"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-08 19:01:02",
        "id_str": "674302685160587266",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CVuamoDWIAE_yjy.jpg"
        ],
        "text": "PTI 2016-2017-2018 : 246 projets totalisant des investissements de 120 538 409 $. Info : https://t.co/ucvrwh2R5x https://t.co/8tXjoi0vC7"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-07 14:34:54",
        "id_str": "673873320656445440",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CVoT9FoXAAAI78K.jpg"
        ],
        "text": "Les employ\u00e9s et \u00e9lus amassent plus de 20 000$ pour @CentraideRY et la @CroixRouge_Qc. Info: https://t.co/cMjrg3ePRA https://t.co/QKAp845SKn"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-05 14:00:13",
        "id_str": "673139819153743872",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CVZN3feXIAAAEg9.jpg"
        ],
        "text": "MERCI \u00e0 nos 2000 citoyens qui offrent de leur temps. Votre implication est pr\u00e9cieuse. #b\u00e9n\u00e9volat https://t.co/cdGxHYWY0n"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-03 18:52:05",
        "id_str": "672488490676916225",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CVUot-dWcAEaFjB.jpg"
        ],
        "text": "Rue Saint-Pierre O, entre  Messier et Saint-Louis, ferm\u00e9e \u00e0 la circulation \u00e0 la suite d'un accident. https://t.co/MIhyqnY2jU"
    },
    {
        "created_at": "2015-12-02 14:56:13",
        "id_str": "672066745407008770",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CVOpJL9UsAIuXV1.jpg"
        ],
        "text": "Accueil de r\u00e9fugi\u00e9s syriens - La Ville et ses partenaires se concertent. Info: https://t.co/q7XMbjiNcL https://t.co/InfuNIkTDf"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-25 20:03:10",
        "id_str": "669607278916562944",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe est pr\u00eate et outill\u00e9e pour servir de terre d\u2019accueil aux r\u00e9fugi\u00e9s syriens. Info : https://t.co/LjnnyB60we"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-24 21:41:25",
        "id_str": "669269614929567745",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CUm5KuNWoAA-OJE.jpg"
        ],
        "text": "La Promenade G\u00e9rard-C\u00f4t\u00e9, \u00e0 proximit\u00e9 du pont Bouchard, est de nouveau ouverte depuis le 20 novembre. https://t.co/83iXsQv7yf"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-20 20:00:23",
        "id_str": "667794639798165505",
        "text": "Vous avez manqu\u00e9 la soir\u00e9e publique d\u2019information du centre de congr\u00e8s municipal? Voici un aper\u00e7u du projet: https://t.co/vKvhtK1bF4"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-20 16:38:50",
        "id_str": "667743916796608512",
        "text": "Visionnez la vid\u00e9o de l\u2019inauguration du centre communautaire Saint-Joseph sur notre compte Vimeo : https://t.co/GTY8dyRucK"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-19 14:35:07",
        "id_str": "667350395732250624",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CULnoMRXIAAdzN2.jpg"
        ],
        "text": "Inauguration du nouveau centre communautaire des Loisirs Saint-Joseph. Info : https://t.co/2JwAAhqU5r https://t.co/OGBNYdbFUw"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-18 20:00:31",
        "id_str": "667069895620718594",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CUHEMbfWcAAwlHL.jpg"
        ],
        "text": "Reconduction de l\u2019entente de la Passe \u00e9colo du C\u00e9gep de Saint-Hyacinthe. Info :  https://t.co/paasgvbfQe https://t.co/D2yO7b86dG"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-18 16:19:49",
        "id_str": "667014355553267713",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CUG2AS1UEAAUabk.jpg"
        ],
        "text": "La Ville a pr\u00e9sent\u00e9 son projet de centre de congr\u00e8s. Pour tout savoir: https://t.co/WGeAQpT4IZ\u2026/centrecongres.php https://t.co/3hIk7pXJUK"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-17 20:38:18",
        "id_str": "666717015525220354",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CUCm5XdWcAANa8i.png"
        ],
        "text": "Beauward acquiert les terrains et immeubles de St-Hubert et de l\u2019ancien Pizza Hut. Info: https://t.co/IBk4cY2G6P https://t.co/HXeVbmyD1Z"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-16 22:09:08",
        "id_str": "666377486910029826",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CT9yxCtWcAAVt0d.jpg"
        ],
        "text": "Centre de congr\u00e8s municipal : demain \u00e0 19 h, au Centre des arts Juliette-Lassonde. Info : https://t.co/oviCdJ5Geg https://t.co/yGzd7uwGER"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-16 16:47:59",
        "id_str": "666296668342587395",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CT8olGjWwAIdj_L.png"
        ],
        "text": "Dates @ONezrouge: 27-28 nov, 4, 5, 10, 11, 12, 17, 18, 19, 26 et 31 d\u00e9c. Info:   https://t.co/oahOUlCeEU https://t.co/uF5LZ4jIUl"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-13 18:29:36",
        "id_str": "665235076091916288",
        "text": "L\u2019avis d\u2019\u00e9bullition de l\u2019eau sur la rue Girouard Est, entre les avenues Lemay et Aristide, est maintenant lev\u00e9."
    },
    {
        "created_at": "2015-11-12 15:48:58",
        "id_str": "664832263411118080",
        "text": "Hydro-Qu\u00e9bec a coup\u00e9 le courant dans le secteur du site de l\u2019exposition agricole. Mise \u00e0 jour et info: https://t.co/l60whKmuxI"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-10 21:39:37",
        "id_str": "664195732577099780",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CTeyOmUWcAAGVkD.jpg"
        ],
        "text": "Bris d\u2019aqueduc sur Girouard E, entre Lemay et Aristide. Un avis d\u2019\u00e9bullition suivra. Info : https://t.co/w3LEKG4RjC https://t.co/539QI1wGjg"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-09 15:08:08",
        "id_str": "663734825505972224",
        "text": "Fin d'avis d'\u00e9bullition pour les adresses suivantes : 4555, avenues Beaudry et 6195 et 6225, avenue Choquette."
    },
    {
        "created_at": "2015-11-09 14:33:49",
        "id_str": "663726187907297280",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CTYHZy6WEAEb8mb.jpg"
        ],
        "text": "Rue Girouard Est ferm\u00e9e de 9 h \u00e0 15 h pour des travaux d\u2019aqueduc. Info : https://t.co/icLRafV45L https://t.co/orOquihyYt"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-05 22:07:23",
        "id_str": "662390779437031424",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CTFI50vXIAA9_fy.jpg"
        ],
        "text": "Les travaux d\u2019agrandissement de l\u2019usine de #biom\u00e9thanisation avancent \u00e0 grands pas. https://t.co/fBerynHFeF"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-05 14:42:37",
        "id_str": "662278851159040001",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CTDjGw7UwAA_eqN.jpg"
        ],
        "text": "Avis d'\u00e9bullition pour les r\u00e9sidents et entreprises du secteur du boul. Choquette \u00e0 l'intersection de Beaudry https://t.co/NqrbsL8Rti"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-05 00:52:11",
        "id_str": "662069867441295360",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CTAlCTQVEAAHjVM.jpg"
        ],
        "text": "Coupure d'eau en raison du bris d'une conduite d'aqueduc boul. Choquette. Les travaux publics colmatent la fuite. https://t.co/0nkDbIDiNr"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-03 21:20:07",
        "id_str": "661654108647112706",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CS6quHnWoAQs1jz.jpg"
        ],
        "text": "Saint-Hyacinthe devient une municipalit\u00e9 amie des a\u00een\u00e9s #MADA. Info : https://t.co/aZhQEpBbyL https://t.co/8XXlIGSgTn"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-03 17:31:56",
        "id_str": "661596687656468484",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CS52e1-XAAEeRIv.jpg"
        ],
        "text": "L\u2019\u00e9mission sp\u00e9ciale sur le centre de congr\u00e8s municipal est maintenant en ligne : https://t.co/zFKpsaPwlL https://t.co/Ugb1sovYht"
    },
    {
        "created_at": "2015-11-02 17:02:22",
        "id_str": "661226857304604673",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CS0l4YoWsAEual_.jpg"
        ],
        "text": "Ce soir \u00e0 18h sur @TVCStHyacinthe - \u00e9mission sp\u00e9ciale sur le centre de congr\u00e8s municipal. https://t.co/CKFid7ygTl https://t.co/O4XDCfV6El"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-28 20:40:57",
        "id_str": "659469925015269376",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CSbmmdfXAAE_fS7.jpg"
        ],
        "text": "Oui, au centre de congr\u00e8s municipal! 2 nov \u00e0 18h - \u00e9mission sp\u00e9ciale sur @TVCStHyacinthe. https://t.co/CKFid7ygTl https://t.co/xd98ajXoR5"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-28 19:42:51",
        "id_str": "659455305256947712",
        "text": "Des b\u00e9n\u00e9voles de St-Hyacinthe re\u00e7oivent le Prix Dollard-Morin. F\u00e9licitations et merci pour votre implication! Info: https://t.co/CxroOrfLqk"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-26 19:45:09",
        "id_str": "658731108788363264",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CSQwlVAXIAEOw3M.png"
        ],
        "text": "Visiter la nouvelle page Web sur l\u2019histoire de St-Hyacinthe. Info : https://t.co/sQPjCbD764 https://t.co/7MdMmqU30a https://t.co/SFZdLuWXXz"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-26 18:04:32",
        "id_str": "658705789297782784",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CSQxEO9WoAEoun7.jpg"
        ],
        "text": "Halloween - Pas d\u2019heures officielles, mais la SQ assurera une pr\u00e9sence accrue le samedi 31 octobre de 16h \u00e0 19h. https://t.co/I7ecSiUdoY"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-09 19:07:06",
        "id_str": "652560937442938880",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQ46kSHWEAA_JM_.jpg"
        ],
        "text": "Campagne \u00e9lectorale f\u00e9d\u00e9rale \u2013 Priorit\u00e9s du Conseil municipal. R\u00e9p. PCC: http://t.co/wndv66oDJS @RejeanLeveille http://t.co/grBRVK4Qgc"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-09 14:51:37",
        "id_str": "652496645653942274",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQ4iMBSWgAEkLCM.jpg"
        ],
        "text": "R-116 - Fin des travaux sur le boulevard Laurier Ouest. Info : http://t.co/cMdO9Tl9kC http://t.co/nKvSjOffjn"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-08 01:36:39",
        "id_str": "651934196613537792",
        "text": "Travaux du CN au passage \u00e0 niveau Grand Rang jusqu'\u00e0 7 h jeudi matin, entre Pinard et Casavant O. Trajet alternatif par Pinard et Choquette."
    },
    {
        "created_at": "2015-10-07 22:05:07",
        "id_str": "651880963555745792",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQvi01_WoAAN2ra.jpg"
        ],
        "text": "Pont Bouchard \u2013 Modification au stationnement sur l\u2019av. de la Concorde Nord. Info : http://t.co/RpDAuV0J6M http://t.co/nNRO8DF9A4"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-07 20:43:39",
        "id_str": "651860460397010944",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe donne un nouveau constat d\u2019infraction \u00e0 V\u00e9olia pour les odeurs \u00e9mises r\u00e9cemment. Info: http://t.co/JaI1pvcmHo"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-07 12:57:38",
        "id_str": "651743184805081088",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQtz1jCWcAA8lyS.jpg"
        ],
        "text": "Avez-vous manqu\u00e9 la vid\u00e9o de notre partenaire @gazmetro dans La Presse+? https://t.co/lkAHH97vv7  \n#biom\u00e9thanisation http://t.co/JMu7DAHpMV"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-06 20:45:06",
        "id_str": "651498439633534976",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQqRF-3WoAESng5.jpg"
        ],
        "text": "8 oct \u00e0 19 h \u2013 Conf\u00e9rence gratuite: Ceinture et Trame verte et bleue. Info et RSVP : http://t.co/3d3bz47hRP http://t.co/5XPF1jdCaR"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-06 20:01:59",
        "id_str": "651487588264603653",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQqMglwWEAAMCgF.jpg"
        ],
        "text": "R116 : Demain, travaux de pavage et acc\u00e8s au C\u00e9gep modifi\u00e9 de 6 h \u00e0 midi. Info : http://t.co/YeBfdfO2c0 http://t.co/IRbmhQIf09"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-06 19:03:45",
        "id_str": "651472932481462272",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQp_LfWUsAAi6jr.jpg"
        ],
        "text": "La Ville lance sa campagne interne de philanthropie au sein de l\u2019organisation municipale. http://t.co/WqOsP7Bwp5 http://t.co/SDDMHTvGvs"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-04 00:01:06",
        "id_str": "650460600523292672",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQVWW4FWwAA-moj.jpg"
        ],
        "text": "Dans le cadre de la Semaine de la pr\u00e9vention incendie, venez rencontrer vos pompiers. http://t.co/QMvNT3cmbe"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-02 19:56:32",
        "id_str": "650036662693687296",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQVk5nBW8AI_E7M.jpg"
        ],
        "text": "Pont Bouchard ferm\u00e9 pour une p\u00e9riode prolong\u00e9e. Info et plan de d\u00e9tour : http://t.co/4uu5HZJgup @Qc511_Mtl http://t.co/zquVq6AHT7"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-02 13:51:20",
        "id_str": "649944758161408004",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQURHUQW8AAt2Es.jpg"
        ],
        "text": "Pont Bouchard \u2013 Communiqu\u00e9 du MTQ : http://t.co/xq2ubNXOHS @Qc511_Mtl http://t.co/k87ShDkcCv"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-01 21:17:40",
        "id_str": "649694694230900736",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQQtYQ8WIAA5XBg.jpg"
        ],
        "text": "Fermeture de la R116, le vendredi 2 octobre, d\u00e8s 9 h, entre Castelneau et de Carillon. Info: https://t.co/xOxxh9mnAm https://t.co/rtC6QHOLt0"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-01 20:37:47",
        "id_str": "649684657517297665",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQQkwNuWgAAokGg.jpg"
        ],
        "text": "Le MTQ vient d'annoncer que le Pont Bouchard sera compl\u00e8tement ferm\u00e9 \u00e0 la circulation d\u00e8s demain 10 h. Infos \u00e0 venir https://t.co/ie6t2fagIt"
    },
    {
        "created_at": "2015-10-01 16:30:35",
        "id_str": "649622449143840768",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQPr8zMW8AAHXTM.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e8s le 13 octobre, la Ville de St-Hyacinthe bonifie les circuits 71 et T -62. Info : http://t.co/n060TP3MXD http://t.co/Ql5tYfw1q4"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-30 19:15:09",
        "id_str": "649301473851867136",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQKyXlqWgAEoH2k.jpg"
        ],
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe pr\u00e9sente sa Politique de l\u2019arbre. Info : http://t.co/pBVMwjTmLW http://t.co/XHVyknJpdH"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-29 19:06:06",
        "id_str": "648936807489519616",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CQF8lmwWcAAnixu.jpg"
        ],
        "text": "Centre de congr\u00e8s municipal et h\u00f4tel - St-Hyacinthe amorce la conception architecturale. Info:http://t.co/4Q5TyujObE http://t.co/IA2S4WSUE0"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-28 13:09:04",
        "id_str": "648484570673860608",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CP_hR9sW8AAvmoc.jpg"
        ],
        "text": "Aujourd\u2019hui de 10 h \u00e0 20 h, venez donner du sang \u00e0 la caserne de pompiers situ\u00e9e au 935 rue Dessaulles.@HemaQuebec http://t.co/iwRIR0DIfe"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-25 17:35:38",
        "id_str": "647464489277915136",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CPxBhWdUkAAzoKq.jpg"
        ],
        "text": "Campagne \u00e9lectorale f\u00e9d\u00e9rale \u2013 Priorit\u00e9s du Conseil municipal. Rep.lib\u00e9rale: http://t.co/p9uUJlMJnp @Rene_Vincelette http://t.co/ZS1wYrm8mh"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-25 17:33:23",
        "id_str": "647463924489715714",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CPxBAhsUkAAtVRN.jpg"
        ],
        "text": "Campagne \u00e9lectorale f\u00e9d\u00e9rale \u2013 Priorit\u00e9s du Conseil municipal. La r\u00e9ponse NPD \nhttp://t.co/lYnECqR9UE @bsansoucynpd http://t.co/Md0N098rsB"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-24 20:19:51",
        "id_str": "647143428288040961",
        "text": "La Ville de St-Hyacinthe produit du gaz naturel gr\u00e2ce \u00e0 la biom\u00e9thanisation, en partenariat avec @gazmetro. https://t.co/lkAHH97vv7"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-22 14:09:09",
        "id_str": "646325364625666049",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CPg1fl3VEAAGWs5.jpg"
        ],
        "text": "Collecte de sang des pompiers 28 sept de 10 h \u00e0 20 h au 935 rue Dessaulles. Info: http://t.co/ayxB1ziZyi @HemaQuebec http://t.co/04zD3gcpzl"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-18 14:04:19",
        "id_str": "644874594424385536",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CPMOBsTWcAAkgY6.jpg"
        ],
        "text": "R-116: l\u2019acc\u00e8s par l\u2019av Castelneau sera ferm\u00e9 d\u00e8s le 20 sept au soir pour \u00b1 1 semaine. Info: http://t.co/JG4JgygXrK http://t.co/xk3DC9XbbM"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-14 21:12:45",
        "id_str": "643532862621413380",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CO5JuhVWwAEOYWt.jpg"
        ],
        "text": "D\u00e9voilement du parc des Soci\u00e9taires avec @cn_comm,@cibcef,@ArbresCanada,@EPSH et ITA. Info: http://t.co/atM02hjv1K http://t.co/j92ggFB9D0"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-14 21:06:17",
        "id_str": "643531234786836482",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CO5IP2fWsAApVXd.jpg"
        ],
        "text": "Le MTQ pr\u00e9voit des travaux de nuit sur l'A-20 \u00e0 St-Hyacinthe du 14 au 19 sept. Info : http://t.co/OEgxBU4qU3 http://t.co/bctTwx7xSW"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-14 19:42:43",
        "id_str": "643510207319048192",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CO41H2lWIAA5Aie.jpg"
        ],
        "text": "Le C\u00e9gep et la Ville de St-Hyacinthe ont inaugur\u00e9 le terrain synth\u00e9tique multisport. Info : http://t.co/8YCPuAhYe3 http://t.co/cj9lKhqyJP"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-11 15:27:37",
        "id_str": "642358843314470913",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/COod9s8WsAEO_zv.jpg"
        ],
        "text": "@mediamaskoutain d\u00e9voile sa programmation pour l\u2019automne 2015. Info : http://t.co/gmgPWos8Nh http://t.co/EPFUCqxfc3"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-09 21:12:21",
        "id_str": "641720824681132033",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/COfZsIBUsAEXx6r.jpg"
        ],
        "text": "Travaux R-116, entraves entre les av. Coulonge et Bienville d\u00e8s le 10 sept. Info : http://t.co/9SYvQ24ZlD http://t.co/rLdexHNe4X"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-09 15:57:06",
        "id_str": "641641487936135169",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/COeRiC-WwAA1bXG.jpg"
        ],
        "text": "Campagne \u00e9lectorale f\u00e9d\u00e9rale - Priorit\u00e9s du conseil municipal de Saint-Hyacinthe: http://t.co/dFezpV0KiH http://t.co/KVDougzacN"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-09 13:44:26",
        "id_str": "641608102224244736",
        "text": "Collecte des r\u00e9sidus domestiques dangereux samedi 12 sept. au stade L.-P.-Gaucher de 8 h 30 \u00e0 16 h 30. Info:http://t.co/Z4CpAerNpt"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-03 18:28:19",
        "id_str": "639505217617330176",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CN_6mz6WoAAUqDI.jpg"
        ],
        "text": "Pour en savoir plus sur la simulation de mesures d'urgence r\u00e9alis\u00e9e aujourd'hui: http://t.co/t6sxXGIegs http://t.co/r08vgwow0o"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-03 13:08:05",
        "id_str": "639424627203272704",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CN-xT0wW8AADaZt.jpg"
        ],
        "text": "St-Hyacinthe est la ville avec le march\u00e9 d'emplois le plus prometteur au Canada:http://t.co/3oRVABGK7t http://t.co/JcsKECoXOl"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-02 20:02:42",
        "id_str": "639166578886594560",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CN7GncSWgAANrNV.jpg"
        ],
        "text": "La Ville r\u00e9alisera un exercice de simulation de mesure d\u2019urgence, le 3 septembre. Info:http://t.co/RIXM0VIN0c http://t.co/gORSGUxDTA"
    },
    {
        "created_at": "2015-09-01 17:53:32",
        "id_str": "638771685810958337",
        "text": "Saint\u2011Hyacinthe facilite l\u2019acc\u00e8s au stationnement sur rue sans vignette \u00e0 proximit\u00e9 de l'h\u00f4pital. Pour info: http://t.co/xuHtOqEhpI"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-31 18:44:20",
        "id_str": "638422083622576129",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CNwhgGPU8AAqGP5.jpg"
        ],
        "text": "Pont de la R -137 \u00e0 St-Hyacinthe : entraves du 2 sept d\u00e8s 22 h jusqu\u2019au 4 sept \u00e0 6 h. Info : http://t.co/0DpfmKj6kl http://t.co/YKQ0dGPtKT"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-31 18:44:06",
        "id_str": "638422023136518144",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CNwhcmNU8AAEKkS.jpg"
        ],
        "text": "Bris de conduite d\u2019eau: une seule voie ouverte en alternance sur Laurier O entre Bienville et de Carillon. http://t.co/Crf9QWHKfh"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-31 15:50:07",
        "id_str": "638378240030154752",
        "text": "Fin des avis d\u2019\u00e9bullition d\u2019eau pour le boul. Laframboise, le rang des Petits-\u00c9tangs, le Petit Rang et l\u2019av. Sansoucy \u00e0 St-Thomas-d\u2019Aquin."
    },
    {
        "created_at": "2015-08-28 16:18:08",
        "id_str": "637298125640757248",
        "text": "Le Conseil de la culture de Saint-Hyacinthe d\u00e9voile ses nouveaux programmes d\u2019aide financi\u00e8re. Info: http://t.co/a3yZbhCt7m"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-25 20:49:46",
        "id_str": "636279322123370496",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CNSEq9xWwAAkPZr.jpg"
        ],
        "text": "Fermeture 116 du 28-29 ao\u00fbt : entraves aux circuits d'autobus 52 et 200 @citvrichelieu. Info : http://t.co/01iJdSXop5 http://t.co/ZARGJ5Hxqs"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-24 21:01:12",
        "id_str": "635919809289568256",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CNM9slqVEAI1EWg.jpg"
        ],
        "text": "Fermeture d'une partie de la 116 du 28 ao\u00fbt en soir\u00e9e au 29 ao\u00fbt midi. Info:http://t.co/sLLnS6EnnI http://t.co/FVITNz9aia"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-21 16:09:42",
        "id_str": "634759287336779776",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CM8eNPmWgAABsOj.jpg"
        ],
        "text": "Mission accomplie pour la 35e \u00e9dition des Beaux Mardis de Casimir! Info: https://t.co/TxkzamIVwl http://t.co/cK5sV41SAE"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-21 15:19:55",
        "id_str": "634746760544579584",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CM8S0IuWoAAUs9i.jpg"
        ],
        "text": "Travaux sur la 116 et impact sur le circuit 52 Douville dans le secteur du C\u00e9gep. Info: http://t.co/YbgRzABoox http://t.co/7tQLt9ciDU"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-20 18:43:43",
        "id_str": "634435662347960321",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CM3334VXAAElclL.jpg"
        ],
        "text": "Interruption et \u00e9bullition d'eau - blv Laframboise, rg Pte-du-Jour et av Sancoucy- 24 ao\u00fbt: http://t.co/Fn4J6MzScQ http://t.co/bpankmMNpv"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-19 20:38:20",
        "id_str": "634102117091909632",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CMzIg8sU8AA8JJS.jpg"
        ],
        "text": "Les inscriptions aux activit\u00e9s culturelles, sportives et de plein air de la session d'automne d\u00e9butent vendredi. http://t.co/ssKeTVWI9i"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-18 20:54:21",
        "id_str": "633743760313094144",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CMuCl2vUkAAUzZA.jpg"
        ],
        "text": "Travaux sur la 116 et rentr\u00e9e scolaire. Pour en savoir plus: http://t.co/LDNtZfty7l http://t.co/xp13Fv2nDf"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-17 21:15:01",
        "id_str": "633386573300649984",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CMo9u1sUYAEiLPj.jpg"
        ],
        "text": "Avertissement de chaleur \u00e0 Saint-Hyacinthe - Mesures en vigueur et pr\u00e9vention. Pour info: http://t.co/cabJrM3uoc http://t.co/AcvuvGifYg"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-10 21:00:46",
        "id_str": "630846273113993216",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CME3V54WwAAXArY.jpg"
        ],
        "text": "Lutte contre l'agrile du fr\u00eane - St-Hyacinthe re\u00e7oit 10 litres du traitement TreeAzin. Info: http://t.co/zQ6kTIfAMj http://t.co/Ro7imtYmjP"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-06 20:29:50",
        "id_str": "629388935869763584",
        "text": "Odeurs incommodantes - Saint-Hyacinthe rappelle Veolia \u00e0 l'ordre: http://t.co/612VDiZHQO"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-05 15:00:04",
        "id_str": "628943558934855680",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJxGWdLUwAAQqB4.jpg"
        ],
        "text": "Marc Hervieux sera en spectacle aux Beaux Mardis de Casimir le mardi 11 ao\u00fbt, \u00e0 19 h 30, au Parc Casimir-Dessaulles. http://t.co/ubAC7JyDsD"
    },
    {
        "created_at": "2015-08-04 15:00:35",
        "id_str": "628581302049067009",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CLkrXOUUwAEt17-.jpg"
        ],
        "text": "Centre de congr\u00e8s et h\u00f4tel -  L'appel d'offres est lanc\u00e9. Pour info: http://t.co/j1Ls24ZUYI\u2026/Communique_presse_ent\u2026 http://t.co/6simUIogme"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-29 15:00:02",
        "id_str": "626406834899816448",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJxGHsuUwAEDXZ5.jpg"
        ],
        "text": "Roch Voisine sera en spectacle aux Beaux Mardis de Casimir le mardi 4 ao\u00fbt, \u00e0 19 h 30, au Parc Casimir-Dessaulles. http://t.co/fQXSmDPbrj"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-23 15:34:08",
        "id_str": "624241091601149952",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CKm_9wjUcAAAZuT.jpg"
        ],
        "text": "Le Centre Aquatique Desjardins est pr\u00e9sentement ferm\u00e9, et ce, jusqu'au 30 ao\u00fbt prochain : http://t.co/lKr1LULf88 http://t.co/g6PGrk5r0x"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-22 15:00:05",
        "id_str": "623870134495522816",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJxHHmOUsAEyW31.jpg"
        ],
        "text": "Les Beaux Mardis de Casimir font rel\u00e2che le 28 juillet pour l\u2019Expo de Saint-Hyacinthe. http://t.co/fyEK3gdnAp http://t.co/vODj3JaiEp"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-16 19:54:59",
        "id_str": "621770019698049024",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CKD4iaKWUAQJnzR.jpg"
        ],
        "text": "Soir\u00e9e portes ouvertes le 21 juillet dans le cadre des travaux de Gaz M\u00e9tro au pont Bouchard : http://t.co/ErA71gedKp http://t.co/QLpgBsucx2"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-16 15:00:06",
        "id_str": "621695811219423232",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJxFlqlUMAA-hVS.jpg"
        ],
        "text": "Visitez l'Expo de Saint-Hyacinthe du 23 juillet au 2 ao\u00fbt. Du plaisir pour toute la famille! http://t.co/BPYRQjAveJ http://t.co/txkVJK80j3"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-15 19:19:30",
        "id_str": "621398702817701888",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJ-m09TXAAAEGnQ.jpg"
        ],
        "text": "Travaux de pavage sur la rue Girouard Est entre Pratte et Casavant Est du 20 au 28 juillet http://t.co/QxdGZKrjo6 http://t.co/QDisPTUJnY"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-15 15:00:08",
        "id_str": "621333430597324800",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJxAToKUkAAr3Mt.jpg"
        ],
        "text": "Alex Nevsky sera en spectacle aux Beaux Mardis de Casimir le mardi 21 juillet, \u00e0 19 h 30, au Parc Casimir-Dessaulles. http://t.co/P7wV6IkRJf"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-13 15:00:17",
        "id_str": "620608692279312388",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJw7I8uUAAE1f07.jpg"
        ],
        "text": "F\u00eatez les 20 ans du Jardin Daniel A. S\u00e9guin en musique le jeudi 16 juillet. http://t.co/FAJHHqST5g http://t.co/5FdSsoaepR"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-09 16:52:23",
        "id_str": "619187353932943360",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJfLng6WoAExANr.jpg"
        ],
        "text": "Venez vous amuser au 24e Tournoi national de soccer de Saint-Hyacinthe du 10 au 12 juillet! http://t.co/lX7MfIeytO http://t.co/yy5F2YKoEE"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-09 16:17:54",
        "id_str": "619178676521967616",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJfDualUYAA8IZc.jpg"
        ],
        "text": "Brigitte Boisjoly sera aux Beaux Mardis de Casimir le mardi 14 juillet, \u00e0 19 h 30, au parc Casimir-Dessaulles. http://t.co/iuntZnreXL"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-08 20:59:35",
        "id_str": "618887175011086337",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJa6mwGUcAAulI-.jpg"
        ],
        "text": "Jusqu\u2019au 12 juillet, c\u2019est la grande vente trottoir du centre-ville de Saint-Hyacinthe! http://t.co/gx2I75m5tK http://t.co/BYzJOlb8Gl"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-07 19:14:00",
        "id_str": "618498216523399169",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CJVY2bQWcAAUVEY.jpg"
        ],
        "text": "Fermeture rue Sicotte entre des V\u00e9t\u00e9rinaires et Bienville du 7 au 10 juillet : http://t.co/SV7JzSSkEZ http://t.co/qxpeXTtQrN"
    },
    {
        "created_at": "2015-07-01 18:36:07",
        "id_str": "616314356154957825",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CI2WpCDWwAAHqbA.jpg"
        ],
        "text": "Chantier de la 116 - Fin du sens unique \u00e0 compter du 2 juillet en soir\u00e9e: http://t.co/VWTa92pTrp http://t.co/vt5F2ImjVR"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-29 17:51:54",
        "id_str": "615578450267652096",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CIr5VqJWIAAJo9U.jpg"
        ],
        "text": "Le Conseil de la culture recherche des jur\u00e9s. Pour info, contactez : jacinthe.ducas@ville.st-hyacinthe.qc.ca http://t.co/U4y2RP7HAT"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-26 18:02:13",
        "id_str": "614493884979261440",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CIce7qNWoAA3fE5.jpg"
        ],
        "text": "Pour une fin de semaine anim\u00e9e, ne manquez pas les Rendez-vous urbains: http://t.co/ujSls06vO4 http://t.co/FlfRIhXeyd"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-22 14:59:49",
        "id_str": "612998430949027840",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CIHO0xWUwAErzOD.jpg"
        ],
        "text": "Fermetures de rues \u00e0 Saint-Hyacinthe dans le cadre de la F\u00eate nationale:http://t.co/Lzx2yaNNDe http://t.co/9yRI5UA6A2"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-22 14:24:16",
        "id_str": "612989484746043392",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CIHGsCCUMAA6SdI.jpg"
        ],
        "text": "Pour en savoir plus sur la F\u00eate nationale \u00e0 Saint-Hyacinthe: http://t.co/n2BgKZDEUr http://t.co/TRlTvJ45Kt"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-19 17:00:42",
        "id_str": "611941687129178112",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CH4NuMlWIAA4Sje.jpg"
        ],
        "text": "L'intersection de l\u2019avenue Boull\u00e9 et de la rue Sicotte sera rouverte \u00e0 la circulation \u00e0 compter de 17 h aujourd\u2019hui. http://t.co/4YQ6QkyFE3"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-17 17:17:10",
        "id_str": "611221056695730176",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CHt-T-jVAAABdcq.jpg"
        ],
        "text": "Chantier 116 -Circulation \u00e0 sens unique vers Saint-Hyacinthe de Bienville \u00e0 Carillon 18-30/06: http://t.co/COkJtAPu1B http://t.co/b8Eiw9b7Ta"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-16 20:22:58",
        "id_str": "610905426805174274",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CHpfP28VEAAvZJR.jpg"
        ],
        "text": "\u00c9tats financiers 2014 - Des r\u00e9sultats positifs pour Saint-Hyacinthe: http://t.co/ZiOkYK9JMl http://t.co/74FFqyHVZR"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-15 15:12:58",
        "id_str": "610465023949959168",
        "text": "RT @UMQuebec: Dossier sur projet #biom\u00e9thanisation @St_Hyacinthe, laur\u00e9at 2 #M\u00e9riteOvation http://t.co/mNqZJQeMjy #UMQ #Assises2015 http://\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-15 15:07:13",
        "id_str": "610463577300930560",
        "text": "http://t.co/HK1C9g2ydR"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-12 16:51:24",
        "id_str": "609402630897582080",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CHUIdptUEAASDHJ.jpg"
        ],
        "text": "Ouverture du Centre nautique et des piscines ext\u00e9rieures demain, sauf la piscine l'Assomption http://t.co/bqnTO9Lh3q http://t.co/gLQPGASQGp"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-11 19:41:22",
        "id_str": "609083020285501440",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CHPlx4XUMAA0d7i.jpg"
        ],
        "text": "Travaux sur la 116 - Fermeture de l'intersection Boull\u00e9/Sicotte \u00e0 compter du 14 juin. Info: http://t.co/Bg5TnnReJS http://t.co/CnIe60ezvb"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-09 12:18:41",
        "id_str": "608246837347291136",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CHDtRn_UkAA4MFe.jpg"
        ],
        "text": "Conf\u00e9rence sur la biom\u00e9thanisation \u00e0 Saint-Hyacinthe, ce soir \u00e0 19 h au Centre des arts Juliette-Lassonde http://t.co/2QJkirOqdW"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-08 16:17:18",
        "id_str": "607944501819240448",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CG_aTWiVAAEOxL_.jpg"
        ],
        "text": "Portes ouvertes sur la biom\u00e9thanisation: 350 visiteurs d\u00e9couvrent nos installations http://t.co/4wQk9dk8Pw http://t.co/FsdBXMRYY0"
    },
    {
        "created_at": "2015-06-04 18:03:02",
        "id_str": "606521555280097280",
        "text": "Fin de l'avis d'\u00e9bullition pour le C\u00e9gep, le Jardin D. A. S\u00e9guin, l\u2019av du Golf, le sud de Sicotte, ainsi que le 1400 Boull\u00e9."
    },
    {
        "created_at": "2015-06-01 16:15:29",
        "id_str": "605407326821085184",
        "text": "Avis d'\u00e9bullition pour le C\u00e9gep, le Jardin D. A. S\u00e9guin, l\u2019av du Golf, le sud de Sicotte, ainsi que le 1400 Boull\u00e9 http://t.co/WrVQJnfo7R"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-29 17:09:36",
        "id_str": "604333784771727360",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CGMGX_nW0AAmh5V.jpg"
        ],
        "text": "Travaux 116: trottoirs et piste cyclable ferm\u00e9s de Boull\u00e9 \u00e0 Bourget - 1er juin. D\u00e9tails ici:http://t.co/a47BxsbEm3 http://t.co/InUaJbadGv"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-27 14:06:46",
        "id_str": "603562996149985280",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CGBJWMIXIAEOzO5.jpg"
        ],
        "text": "Invitation aux portes ouvertes sur la biom\u00e9thanisation - \u00c0 partager! http://t.co/fJPKzvb78C"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-27 00:52:02",
        "id_str": "603362996182650880",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CF-TcjtVAAAumXG.jpg"
        ],
        "text": "Travaux le 27 mai sur Laurier O, face au garage Bernard. Des signaleurs seront pr\u00e9sents pour faciliter la circulation http://t.co/0IWbeOHQdW"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-26 19:24:26",
        "id_str": "603280551521443840",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CF9IduYWoAIYbo5.jpg"
        ],
        "text": "Travaux routiers dans le secteur Douville et impacts sur les circuits d'autobus 52, 60 et 200 http://t.co/HilFkoYgCw http://t.co/pTk8dcxGik"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-25 17:57:47",
        "id_str": "602896355250548736",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CF3rClEWEAIR0Lm.jpg"
        ],
        "text": "Fin des avis d\u2019\u00e9bullition pour les rues Blondin et Sicotte et les avenues Boull\u00e9 et Bienville. http://t.co/dkivUqxzNa"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-25 16:19:16",
        "id_str": "602871563529154561",
        "text": "Produire du gaz naturel au Qu\u00e9bec - La Presse+ http://t.co/f8ra0TOvjH via @lp_lapresse"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-25 15:33:28",
        "id_str": "602860040559689728",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CF3KAv5VEAAbgog.jpg"
        ],
        "text": "Grand prix pour la biom\u00e9thanisation de Saint-Hyacinthe \u00e0 la 11e \u00e9dition du m\u00e9rite de l'UMQ: http://t.co/x59uW9JBpK http://t.co/UBqDr500kg"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-20 20:38:40",
        "id_str": "601124906865172480",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CFef6thVIAAtoa6.jpg"
        ],
        "text": "Fermeture d\u2019eau et avis d\u2019\u00e9bullition sur Blondin et Boull\u00e9 - 21 mai. Pour information: http://t.co/kvnQt80RzR http://t.co/00a2T81BW3"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-20 15:27:31",
        "id_str": "601046602166460416",
        "text": "Avis d\u2019\u00e9bullition - Les r\u00e9sidents de Bienville et ceux situ\u00e9s entre le 3490 et le 3500 Sicotte doivent faire bouillir l'eau 5 minutes."
    },
    {
        "created_at": "2015-05-19 20:53:29",
        "id_str": "600766247836454913",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CFZZt_SUsAAdG0m.jpg"
        ],
        "text": "Travaux de r\u00e9fection sur le boulevard Laurier, sur la rue Sicotte et sur l'avenue Boull\u00e9: http://t.co/kUxO2PRhfd http://t.co/5HuqlPGA4C"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-19 20:51:17",
        "id_str": "600765693345341440",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CFZZNsXUIAApzPa.jpg"
        ],
        "text": "Beaux Mardis de Casimir - Pr\u00e9sentation de la programmation 2015: http://t.co/hX0Xa41TFh http://t.co/pbs5gIRBwZ"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-15 17:08:14",
        "id_str": "599260010116476930",
        "text": "Plume d\u2019or, remise par l\u2019ACMQ, pour le lancement du projet de biom\u00e9thanisation. http://t.co/NLRc4fkWSp"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-13 15:39:16",
        "id_str": "598512842615185409",
        "text": "Prolongement du train de banlieue jusqu\u2019\u00e0 Saint-Hyacinthe : les \u00e9lus vont poursuivre leur recherche de solutions. http://t.co/LbbqDlPutK"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-13 15:37:31",
        "id_str": "598512404935348225",
        "text": "Prolongement du train de banlieue jusqu\u2019\u00e0 Saint Hyacinthe : recommandations d\u00e9favorables de l'AMT. http://t.co/CG5ujmWOqa"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-12 20:52:38",
        "id_str": "598229316024033281",
        "text": "Fermeture d'aqueduc sur Ste-Anne, entre Girouard et Dessaulles mercredi 13 mai \u00e0 partir de 8 h am jusqu'en apr\u00e8s-midi. Pr\u00e9voir r\u00e9serve d\u2019eau"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-12 13:14:21",
        "id_str": "598113987784486912",
        "text": "Fermeture de Dessaulles, entre Concorde Nord et Bourdages Nord du 16 au 18 mai (travaux de pavage). http://t.co/Hv4VyV02Rz"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-11 20:54:31",
        "id_str": "597867403729608704",
        "text": "Le drapeau arc-en-ciel en soutien \u00e0 la Journ\u00e9e internationale contre l'homophobie et la transphobie du 17 mai. http://t.co/JCH2yuHw19"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-07 14:16:58",
        "id_str": "596317803499626496",
        "text": "Un drapeau au m\u00e2t de l'h\u00f4tel de ville pour le 175e anniversaire de l\u2019H\u00f4tel-Dieu et des Soeurs de la Charit\u00e9. http://t.co/kVCWgYwLrf"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-07 13:54:48",
        "id_str": "596312225343741952",
        "text": "Fermeture de Dessaulles, le 8 mai, entre Bourdages et Sainte-Anne, de 13 h \u00e0 16 h, pour le 175e de l'H\u00f4tel-Dieu. http://t.co/oDkcn2dyp7"
    },
    {
        "created_at": "2015-05-05 18:15:52",
        "id_str": "595653152151621633",
        "text": "Fermeture du r\u00e9seau d\u2019aqueduc et de l\u2019avenue de l\u2019H\u00f4tel-de-Ville, entre Girouard Ouest et Sicotte, mercredi 6 mai \u00e0 partir de 8 h am."
    },
    {
        "created_at": "2015-05-04 18:04:56",
        "id_str": "595288011086127104",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture de la bretelle nord A20 ouest et voie de droite A20 ouest, le 4 mai de 22 h \u00e0 6 h. http://t.co/HQ9MWpLdXg"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-30 19:52:15",
        "id_str": "593865465686011905",
        "text": "Fermeture une voie sur deux du boulevard Laframboise, entre Casavant et Martineau, dans la nuit du 30 avril au 1 mai. http://t.co/31UfENvdNN"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-27 14:03:43",
        "id_str": "592690590564950016",
        "text": "Le bilan annuel de la qualit\u00e9 de l'eau potable (2014) de la Ville de Saint-Hyacinthe est disponible sur le site :  http://t.co/OvlmyPyU82"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-22 21:12:17",
        "id_str": "590986505339953154",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe hisse le drapeau \u00e0 l\u2019effigie du ruban vert, symbole du don d\u2019organes et de tissus. http://t.co/NAtREFsoef"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-22 14:17:39",
        "id_str": "590882157414973441",
        "text": "Limitation charges Pont Bouchard: modifications circuits d'autobus 51 Saint-Joseph et 53 L'Assomption/Sainte-Rosalie. http://t.co/hVBBk2w0K4"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-20 20:32:53",
        "id_str": "590251815733690368",
        "text": "Article du Devoir sur la biom\u00e9thanisation \u00e0 Saint-Hyacinthe : http://t.co/cB4euAAgjA"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-20 16:01:11",
        "id_str": "590183437354594304",
        "text": "Travaux d'inspection : fermeture d\u2019une voie sur le pont Bouchard le 21 avril de 13 h \u00e0 17 h et sur le pont Douville le 22 de 8 h 30 \u00e0 16 h."
    },
    {
        "created_at": "2015-04-20 15:16:12",
        "id_str": "590172116508663808",
        "text": "Limitation des charges sur le pont Bouchard. D\u00e9tour par le pont Morison pour les v\u00e9hicules de plus de 5 tonnes. http://t.co/94bE19miLf"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-17 17:02:39",
        "id_str": "589111743453995009",
        "text": "Travaux sur Laframboise, secteur de Saint-Thomas-d'Aquin. D\u00e9tour par l'autoroute 20 pour rejoindre la Pr\u00e9sentation. http://t.co/TFLM9tlzv2"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-13 15:00:12",
        "id_str": "587631375710298112",
        "text": "La biom\u00e9thanisation \u00e0 Saint-Hyacinthe, projet visionnaire, re\u00e7oit un prix de l'Association qu\u00e9b\u00e9coise des transports. http://t.co/9KmqamMAD0"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-02 17:44:47",
        "id_str": "583686529706491904",
        "text": "Pierre Mathieu, \"Personnalit\u00e9 de l'ann\u00e9e\" de l'Association Pipeline, pour la biom\u00e9thanisation \u00e0 Saint-Hyacinthe. http://t.co/gKYe3suoMG"
    },
    {
        "created_at": "2015-04-01 20:29:05",
        "id_str": "583365490015371264",
        "text": "La d\u00e9molition du viaduc Laframboise se prolongera cette nuit (du 1er au 2 avril).\nhttp://t.co/jvaVjWVptI"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-30 16:21:10",
        "id_str": "582578323391455232",
        "text": "Communiqu\u00e9 modifi\u00e9 du MTQ concernant le chantier du viaduc Laframboise et la d\u00e9molition prolong\u00e9e jusqu'au 1er avril. http://t.co/AbJeWcFbpB"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-30 16:08:00",
        "id_str": "582575009882836992",
        "text": "Propri\u00e9taire r\u00e9sident de Saint-Hyacinthe, procurez-vous un arbre pour 20 $, du 1er au 30 avril. http://t.co/qxwWORFoHi"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-26 20:10:21",
        "id_str": "581186447916531713",
        "text": "Prolongement de la d\u00e9molition de la partie Est du viaduc Laframboise dans la nuit du 31 mars au 1er avril. http://t.co/PXe3PUGEIr"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-26 14:08:11",
        "id_str": "581095303782277120",
        "text": "D\u00e9molition de la partie Est du viaduc Laframboise, \u00e0 Saint-Hyacinthe, dans la nuit du 30 au 31 mars 2015. http://t.co/DFtj45oOnl"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-23 19:44:50",
        "id_str": "580092862626471936",
        "text": "Viaduc Laframboise (Saint-Hyacinthe) : fermeture compl\u00e8te du mardi 24 mars \u00e0 22 h au mercredi 25 mars \u00e0 5 h 30. http://t.co/pI8iQz0FWH"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-23 14:56:01",
        "id_str": "580020178408333312",
        "text": "Nouveau Transport urbain+ \u00e0 Saint-Hyacinthe : profitez-en pour aller plus loin, plus vite, plus souvent! http://t.co/ogTM2B2qp1"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-19 15:52:50",
        "id_str": "578584926997610496",
        "text": "Regroupement des organismes de d\u00e9veloppement \u00e9conomique local \u00e0 Saint-Hyacinthe. http://t.co/Xr0S9GFar3"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-18 14:42:59",
        "id_str": "578204960023793664",
        "text": "Saint-Hyacinthe se distingue aux prix Distinctions 2015 de @Reseau_Envt avec la biom\u00e9thanisation. http://t.co/MlVNskmtqn"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-18 14:37:51",
        "id_str": "578203668668936192",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/CAVPUUAUMAAzRzO.jpg"
        ],
        "text": "RT @Reseau_Envt: @Reseau_Envt est fier de remettre la Distinction Jacques Gaudreau @St_Hyacinthe F\u00e9licitation! http://t.co/EL0S4LRV1L"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-18 14:36:51",
        "id_str": "578203417438478337",
        "text": "RT @charlesfillion: @DenisLebelPCC annonce 4 investis. \u00e0 @St_Hyacinthe:Bio Biscuit, Zenith Lab, AriVac, Natur+LXTD http://t.co/FmU19hxM35 h\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-16 15:33:45",
        "id_str": "577492958649446400",
        "text": "Reprise des travaux de reconstruction du viaduc Laframboise, \u00e0 Saint-Hyacinthe, le 24 mars. http://t.co/uZUpIUG7SD"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-10 18:09:52",
        "id_str": "575357920361254913",
        "text": "Op\u00e9ration de d\u00e9neigement sur l\u2019ensemble du territoire de Saint-Hyacinthe durant la nuit du 10 au 11 mars. Aucun v\u00e9hicule dans la rue."
    },
    {
        "created_at": "2015-03-09 13:37:56",
        "id_str": "574927096641888258",
        "text": "La biom\u00e9thanisation \u00e0 Saint-Hyacinthe, finaliste au M\u00e9rite Ovation municipale. http://t.co/3kVZQJiVfS"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-06 17:27:32",
        "id_str": "573897713684774912",
        "text": "Avis d\u2019\u00e9bullition termin\u00e9 dans le secteur de l\u2019avenue Pinard. Il n\u2019est donc plus n\u00e9cessaire de faire bouillir l'eau avant de la consommer."
    },
    {
        "created_at": "2015-03-03 19:40:09",
        "id_str": "572843927180595202",
        "text": "RT @citvrichelieu: C-200-300 et ligne Orange @St_Hyacinthe rue Sicotte ferm\u00e9e toute la jrn\u00e9e \u00e0 la hauteur rue Laroque. D\u00e9tour Des Pr\u00e9s et D\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-03 19:35:21",
        "id_str": "572842718231187456",
        "text": "Sondage SQ pour mesurer le sentiment de s\u00e9curit\u00e9 des usagers des sentiers r\u00e9cr\u00e9otouristiques et des plans d\u2019eau : https://t.co/kAtsOmNzZA"
    },
    {
        "created_at": "2015-03-03 19:32:08",
        "id_str": "572841907623231488",
        "text": "Distribution de barils r\u00e9cup\u00e9rateurs d'eau de pluie par Fonds Eco IGA. Inscrivez-vous sur http://t.co/KH9K8bx3Kb."
    },
    {
        "created_at": "2015-03-03 01:16:22",
        "id_str": "572566148325240832",
        "text": "AVIS D'\u00c9BULLITION pour la rue Pinard, entre le boulevard Laframboise et l'avenue des Semailles dans le secteur Saint-Thomas-d'Aquin."
    },
    {
        "created_at": "2015-02-27 14:11:43",
        "id_str": "571311722763583488",
        "text": "Bris d'aqueduc sur Casavant jusqu'\u00e0 la rue Decelles, ainsi que sur la rue Bazinet. Arriv\u00e9e d'eau coup\u00e9e. Nos \u00e9quipes travaillent sur place."
    },
    {
        "created_at": "2015-02-27 14:10:24",
        "id_str": "571311388729221120",
        "text": "RT @TrousseMME: Conf\u00e9rence #RME5 : Projet de biom\u00e9thanisation et de valorisation du biogaz \u00e0 @St_Hyacinthe -  \u00c0 ne pas manquer!"
    },
    {
        "created_at": "2015-02-26 17:09:38",
        "id_str": "570994106467536897",
        "text": "Fermeture du bassin r\u00e9cr\u00e9atif du Centre aquatique Desjardins ces jeudi 26 et vendredi 27 f\u00e9vrier. http://t.co/vv13qysNCP"
    },
    {
        "created_at": "2015-02-26 16:56:39",
        "id_str": "570990842007179264",
        "text": "Si ce n'est pas encore fait, inscrivez-vous au D\u00e9fi Sant\u00e9 5-30 \u00c9quilibre sur http://t.co/3IxEi3nl9s"
    },
    {
        "created_at": "2015-02-24 14:49:38",
        "id_str": "570234099782316032",
        "text": "Bris d'aqueduc \u00e0 Pointe-du-Jour, Petit rang Saint-Andr\u00e9 et Grand rang Saint-Andr\u00e9. Arriv\u00e9e d'eau coup\u00e9e. Nos \u00e9quipes travaillent sur place."
    },
    {
        "created_at": "2015-02-11 17:05:44",
        "id_str": "565557306843471872",
        "text": "La Ville pr\u00e9sente son plan de relance du tourisme d'affaires \u00e0 Saint-Hyacinthe (h\u00f4tel et centre de congr\u00e8s). http://t.co/g4WwF9E4cU"
    },
    {
        "created_at": "2015-01-21 17:10:12",
        "id_str": "557948285928079361",
        "text": "Lancement de la campagne nationale de l'image de marque de la grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe - Terre d'innovation.  http://t.co/AFCM1OtHBw"
    },
    {
        "created_at": "2015-01-07 16:44:01",
        "id_str": "552868266067378176",
        "text": "Programme d\u2019aide financi\u00e8re du Conseil de la culture de Saint-Hyacinthe : d\u00e9p\u00f4t des demandes avant le 25 janvier. http://t.co/NxsijJDIdY"
    },
    {
        "created_at": "2015-01-05 16:48:18",
        "id_str": "552144571879411712",
        "text": "Cendres chaudes : comment en disposer pour \u00e9viter l'incendie. http://t.co/rse7MC6eMr"
    },
    {
        "created_at": "2015-01-05 16:47:21",
        "id_str": "552144328983060480",
        "text": "RT @citvrichelieu: De nouveaux tarifs seront en vigueur sur les circuits locaux de @St_Hyacinthe le 1er janvier 2015. http://t.co/T00JaH4rRj"
    },
    {
        "created_at": "2014-12-16 15:42:22",
        "id_str": "544880218968948737",
        "text": "Collecte de sang du Maire, le 29 d\u00e9cembre, de 10 h \u00e0 20 h, au Man\u00e8ge militaire (2155, boulevard Laframboise). http://t.co/dsWxl6uGmJ"
    },
    {
        "created_at": "2014-12-12 17:47:40",
        "id_str": "543462202616082432",
        "text": "Equipe de la Ville \u00e0 Op\u00e9ration Nez rouge demain soir, 13 d\u00e9cembre : 450 771-4011. Dons remis \u00e0 la Maison des Jeunes de Saint-Hyacinthe."
    },
    {
        "created_at": "2014-12-12 17:27:02",
        "id_str": "543457008197066752",
        "text": "Campagne philanthropique : employ\u00e9s et \u00e9lus remettent 22 000 $ \u00e0 @CentraideRY et \u00e0 la @CroixRouge_Qc. http://t.co/mbnjqUD2dD"
    },
    {
        "created_at": "2014-12-08 19:52:31",
        "id_str": "542044070831718402",
        "text": "Le calendrier municipal 2015 \"L'agriculture maskoutaine, une histoire de familles\" sera disponible d\u00e8s le 16 d\u00e9cembre http://t.co/p6sxmqc2mX"
    },
    {
        "created_at": "2014-12-03 19:03:44",
        "id_str": "540219851516956673",
        "text": "Moins de sel de d\u00e9gla\u00e7age dans les rues secondaires pour un entretien durable. Ralentissez et adaptez votre conduite. http://t.co/ld7ytnWUqO"
    },
    {
        "created_at": "2014-12-02 21:29:08",
        "id_str": "539894058072956928",
        "text": "Programme triennal d\u2019immobilisations : maintien des investissements malgr\u00e9 un contexte budg\u00e9taire difficile. http://t.co/yLOhy5kj6V"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-28 14:14:52",
        "id_str": "538335218894401536",
        "text": "Inauguration du Centre culturel Humania Assurance \u00e0 Saint-Hyacinthe. http://t.co/iDvGCTITN4"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-27 20:32:49",
        "id_str": "538067946476953600",
        "text": "Portes ouvertes du nouveau Centre culturel Humania Assurance, samedi 29 novembre, de 10 h \u00e0 16 h. http://t.co/4xJPub7mG6"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-27 20:18:02",
        "id_str": "538064225516941313",
        "text": "Une voie de circulation ferm\u00e9e en alternance sur le pont Concorde, vendredi 28 novembre, de 10 h \u00e0 15 h (installation des lumi\u00e8res de No\u00ebl)."
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:23:35",
        "id_str": "536993557824151552",
        "text": "Une premi\u00e8re au Qu\u00e9bec : par biom\u00e9thanisation, Saint-Hyacinthe transforme les mati\u00e8res organiques en gaz naturel. http://t.co/uxcaalZpqW"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:20:10",
        "id_str": "536992696993611777",
        "text": "RT @gazmetro: @St_Hyacinthe: premi\u00e8re ville \u00e0 convertir ses v\u00e9hicules au gaz naturel et \u00e0 produire du gaz naturel renouvelable http://t.co/\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:20:05",
        "id_str": "536992676458278912",
        "text": "RT @Heurtel: Inauguration du Centre de Valorisation des mati\u00e8res organiques et 1\u00e8re flotte aliment\u00e9e au gaz naturel. Bravo @St_Hyacinthe et\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:19:59",
        "id_str": "536992651934191618",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/B3OPyAtIUAAXjTq.jpg"
        ],
        "text": "RT @Heurtel: F\u00e9licitations \u00e0 @St_Hyacinthe une ville innovante http://t.co/gfmY2PnduD"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:19:42",
        "id_str": "536992577753743360",
        "text": "RT @CNW_Transport: .@St_Hyacinthe convertit ses v\u00e9hicules au gaz naturel &amp; produit du gaz naturel renouvelable @Gazmetro http://t.co/rLYlRH\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-24 21:19:36",
        "id_str": "536992555964313601",
        "text": "RT @CNWTransport: .@St_Hyacinthe converts its vehicles to natural gas &amp; produces renewable natural gas @Gazmetro http://t.co/GnrSke6YN6"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-19 20:18:17",
        "id_str": "535165183623454721",
        "text": "Gouvernance en d\u00e9veloppement \u00e9conomique \u00e0 Saint-Hyacinthe : cr\u00e9ation d'une nouvelle entit\u00e9 int\u00e9gr\u00e9e. http://t.co/6BKNLldXFw"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-19 17:05:22",
        "id_str": "535116636937023488",
        "text": "Favoriser l'efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique pour le bien-\u00eatre de la collectivit\u00e9 http://t.co/7vRRqHY2E4"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-18 22:48:59",
        "id_str": "534840721300553730",
        "text": "Entente entre la Ville et la RIAM pour le traitement des mati\u00e8res organiques par biom\u00e9thanisation. http://t.co/CNgyYM3S49"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-18 16:24:41",
        "id_str": "534744011190583296",
        "text": "L'\u00e9cocentre de Saint-Hyacinthe fermera pour l'hiver le dimanche 30 novembre \u00e0 16 h 30. R\u00e9ouverture au printemps."
    },
    {
        "created_at": "2014-11-16 15:37:36",
        "id_str": "534007383282831361",
        "text": "Le tunnel Sainte-Anne sera de nouveau ouvert \u00e0 la circulation, \u00e0 partir de midi ce dimanche 16 novembre."
    },
    {
        "created_at": "2014-11-14 17:09:17",
        "id_str": "533305681076846592",
        "text": "Interdiction de stationner sur rue de nuit (du 15 novembre au 31 mars). Vignette disponible \u00e0 l'h\u00f4tel de ville. http://t.co/e8cDLsXppP"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-12 19:02:04",
        "id_str": "532609287852687360",
        "text": "Possibilit\u00e9 de payer votre stationnement par t\u00e9l\u00e9phonie mobile. http://t.co/TUv4DYdMZ4"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-10 15:03:49",
        "id_str": "531824557326602241",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture d'une voie sur deux de la route 137, entre Picard et Martineau, du 11 au 14 novembre. http://t.co/CDwPyAsnJR"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-07 17:25:42",
        "id_str": "530773096173957121",
        "text": "Inauguration du Centre multisports C.-A.-Gauvin \u00e0 Saint-Hyacinthe, en pr\u00e9sence du boxeur Jean Pascal. http://t.co/qgUWzta0Yj"
    },
    {
        "created_at": "2014-11-05 19:19:33",
        "id_str": "530076972056342528",
        "text": "Visite libre du nouveau Centre multisports C.-A.-Gauvin (16400, boulevard Laflamme), le vendredi 7 novembre, de 18 h \u00e0 21 h."
    },
    {
        "created_at": "2014-11-04 19:51:42",
        "id_str": "529722676416638976",
        "text": "Ce matin, accueil \u00e0 l'h\u00f4tel de ville du ministre d'\u00c9tat Maxime Bernier pour discuter de projets li\u00e9s au d\u00e9veloppement de Saint-Hyacinthe"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-30 16:44:31",
        "id_str": "527863629899898880",
        "text": "Le 6 novembre, atelier gratuit sur l\u2019efficacit\u00e9 \u00e9nerg\u00e9tique pour une construction et une r\u00e9novation durables. http://t.co/tqY4XSDsEa"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-29 15:32:35",
        "id_str": "527483142228439041",
        "text": "Pour cause de travaux d'aqueduc et d'\u00e9gouts, le tunnel Sainte-Anne sera temporairement ferm\u00e9 \u00e0 compter du 6 novembre. http://t.co/PdtHvoOPUu"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-24 18:04:07",
        "id_str": "525709335176175616",
        "text": "La nouvelle Biblioth\u00e8que Sainte-Rosalie, agrandie, r\u00e9nov\u00e9e et modernis\u00e9e, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9e aujourd'hui. http://t.co/gGNpcb20uk"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-21 16:50:52",
        "id_str": "524603739769176064",
        "text": "Saint-Hyacinthe 2e ville la plus performante dans sa cat\u00e9gorie selon le palmar\u00e8s HEC sur les co\u00fbts des services municipaux. Vid\u00e9o La Presse+"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-15 13:54:31",
        "id_str": "522385031797694465",
        "text": "RT @ecominute: Autocarburer sa ville avec son bac brun: une id\u00e9e de g\u00e9nie pour une ville \u00e0 l'avant-garde @St_Hyacinthe http://t.co/ClfHhjxG\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-07 18:06:52",
        "id_str": "519549433269067776",
        "text": "Entente entre la Ville de Saint-Hyacinthe et Gaz M\u00e9tro dans le cadre de la biom\u00e9thanisation. http://t.co/lwevs3ztSt"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-02 19:20:47",
        "id_str": "517756095629361152",
        "text": "Conf\u00e9rence \"Le deuil de l'enfant id\u00e9al\", le 15 octobre, \u00e0 la Polyvalente Hyacinthe-Delorme. http://t.co/ZZ0H4D4Zkh"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-02 18:25:37",
        "id_str": "517742211979812864",
        "text": "Marche du Royal 22e R\u00e9giment de passage \u00e0 Saint-Hyacinthe, le 11 octobre \u00e0 16 h, au parc Casimir-Dessaulles. http://t.co/zVJcOJq9LY"
    },
    {
        "created_at": "2014-10-02 16:07:43",
        "id_str": "517707509424201728",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe lance sa campagne de philanthropie. Les employ\u00e9s seront sollicit\u00e9s pour de bonnes causes. http://t.co/vEIccR1WbF"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-25 15:44:26",
        "id_str": "515164933848592385",
        "text": "La Marche Sant\u00e9 Desjardins a lieu ce dimanche 28 septembre. Venez marcher pour vos loisirs de quartier! http://t.co/kk4aSCZsNK"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-24 16:00:05",
        "id_str": "514806484790935554",
        "text": "Ajustements apport\u00e9s aux stationnements du centre-ville pour r\u00e9pondre aux besoins des citoyens et des commer\u00e7ants. http://t.co/AGYLNmEJie"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-23 16:06:58",
        "id_str": "514445830066294786",
        "text": "La collecte de sang du Service de s\u00e9curit\u00e9 incendie de la Ville de Saint-Hyacinthe a lieu ce lundi 29 septembre. http://t.co/CXi0QFWJ8X"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-22 20:55:09",
        "id_str": "514155964061057025",
        "text": "Jeannot Caron a re\u00e7u le Prix d'excellence Leader engag\u00e9 du R\u00e9seau qu\u00e9b\u00e9cois des villes et villages en sant\u00e9. http://t.co/cBh1Gxy8Ro"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-18 20:16:15",
        "id_str": "512696625286742016",
        "text": "Stationnement gratuit au centre-ville de Saint-Hyacinthe pendant le Rendez-vous des papilles, les 20 et 21 septembre. http://t.co/7TJJYpltGC"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-16 19:51:56",
        "id_str": "511965729726676993",
        "text": "Le Complexe sportif St-Hyacinthe, comprenant trois nouvelles patinoires, a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9 samedi. http://t.co/aFaEKqIHqU"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-15 16:08:59",
        "id_str": "511547233465303041",
        "text": "Inspection du pont Barsalou (avenue Bourdages Nord) par le MTQ, le 17 septembre. Fermeture d\u2019une voie sur deux. http://t.co/pkvSfOeCdl"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-15 15:47:32",
        "id_str": "511541837522550785",
        "text": "Dans le cadre du Rendez-vous des papilles, certaines rues du centre-ville seront ferm\u00e9es \u00e0 la circulation. http://t.co/A5CorPjpFz"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-11 20:05:25",
        "id_str": "510157184400097280",
        "text": "L'inspection du pont Barsalou (avenue Bourdages Nord) par le MTQ, pr\u00e9vue le 12 septembre, est report\u00e9e \u00e0 une date ult\u00e9rieure."
    },
    {
        "created_at": "2014-09-11 19:14:26",
        "id_str": "510144354657501186",
        "text": "Inspection du pont Barsalou (avenue Bourdages Nord) par le MTQ, le 12 septembre. Fermeture d\u2019une voie sur deux, entre 9 h 30 et 14 h."
    },
    {
        "created_at": "2014-09-11 01:08:53",
        "id_str": "509871166061051904",
        "text": "Le tunnel de l\u2019avenue Sainte-Anne, ferm\u00e9 \u00e0 cause d'un bris d'aqueduc, sera de nouveau ouvert \u00e0 la circulation ce soir d\u00e8s 23 heures."
    },
    {
        "created_at": "2014-09-09 18:08:27",
        "id_str": "509402970346504193",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe est \u00e0 la recherche d'une personne int\u00e9ress\u00e9e \u00e0 si\u00e9ger au Comit\u00e9 consultatif d'urbanisme. http://t.co/8Hvz56M4Kh"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-09 14:14:30",
        "id_str": "509344095836598273",
        "text": "Inauguration du complexe Isatis Sport \u00e0 Saint-Hyacinthe, ce samedi 13 septembre. http://t.co/4z3t7xlSkr"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-05 16:43:35",
        "id_str": "507932062180179968",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe offre deux formations gratuites sur les arbres, les 11 et 18 septembre prochains. http://t.co/4CcdwjZXFo"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-05 15:58:30",
        "id_str": "507920719293214720",
        "text": "Rappel du MTQ concernant les entraves et la gestion de la circulation sur le chantier du viaduc Laframboise. http://t.co/xMVtkxgtAx"
    },
    {
        "created_at": "2014-09-03 14:20:00",
        "id_str": "507171152595550208",
        "text": "Venez encourager les Laur\u00e9ats, \u00e9quipe de hockey junior du C\u00e9gep, ce vendredi 5 septembre, \u00e0 19 h 30, au stade L.-P.-Gaucher."
    },
    {
        "created_at": "2014-08-28 17:49:52",
        "id_str": "505049641529139200",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture d'une voie de l'A20 dans la nuit du 29 au 30 ao\u00fbt. http://t.co/asq9gh9GZ8"
    },
    {
        "created_at": "2014-08-25 20:03:33",
        "id_str": "503996121719783424",
        "text": "Fermeture de l'avenue Bienville ce mardi 26 ao\u00fbt, de 7 h 30 \u00e0 midi, pour des travaux d\u2019asphaltage. Merci de votre compr\u00e9hension."
    },
    {
        "created_at": "2014-08-18 21:04:08",
        "id_str": "501474651533737986",
        "text": "La Ville re\u00e7oit une subvention ClimatSol de 240 000 $ pour d\u00e9contaminer un terrain du centre-ville. http://t.co/KXHMmyELvF"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-25 16:58:26",
        "id_str": "492715509927149568",
        "text": "La Biblioth\u00e8que Sainte-Rosalie ouvre \u00e0 nouveau ses portes le 1er ao\u00fbt, agrandie et r\u00e9nov\u00e9e. http://t.co/E3U6eDOaCJ"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-23 15:44:13",
        "id_str": "491972055659982848",
        "text": "Dans le cadre de sa r\u00e9flexion sur la Politique de l'arbre, la Ville de Saint-Hyacinthe d\u00e9sire conna\u00eetre votre avis. http://t.co/pmXVj8Qhl4"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-18 16:22:49",
        "id_str": "490169831598333952",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture 1 voie sur 2 sur l\u2019A20 jusqu'\u00e0 la sortie 128 du 21 au 25 juillet (22 h - 6 h) et du 25 au 26 (22 h 30 - 8 h)."
    },
    {
        "created_at": "2014-07-18 12:40:37",
        "id_str": "490113913863041024",
        "text": "Loco Locass vient enflammer les Beaux Mardis de Casimir, \u00e0 Saint-Hyacinthe, le 22 juillet d\u00e8s 19 h 30. http://t.co/7PAr3vEot2"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-18 12:38:14",
        "id_str": "490113314304040960",
        "text": "@mchretien78 Le bureau du tourisme pourrait vous aider au 450 774-7276 (sans frais : 1 800 849-7276) ou info@tourismesainthyacinthe.qc.ca"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-15 20:43:47",
        "id_str": "489148344686886912",
        "text": "La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe ? Incontournable ! http://t.co/WyfLZ19ZYI"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-15 20:40:30",
        "id_str": "489147515720441856",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/BsnIgFuCEAEag8L.jpg"
        ],
        "text": "RT @florence_k: Soundcheck pour le show de ce soir \u00e0 St-Hyacinthe! @richirwinmusic @AndyDac http://t.co/FjbrR87I9D"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-14 15:54:11",
        "id_str": "488713076292976641",
        "text": "Le boulevard Choquette sera ferm\u00e9 du 14 au 16 juillet, entre Nelson et Casavant. http://t.co/srFNNLcvdM"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-11 17:19:26",
        "id_str": "487647365311238144",
        "text": "Fermeture de la rue Girouard Est, entre les rues V\u00e9zina et Aristide, du 14 au 15  juillet. http://t.co/ywHuxZr0H3"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-10 16:27:54",
        "id_str": "487272010268311553",
        "text": "@florence_k \nVenez applaudir Florence K aux Beaux Mardis de Casimir, ce mardi 15 juillet d\u00e8s 19 h 30 \u00e0 Saint-Hyacinthe."
    },
    {
        "created_at": "2014-07-10 16:26:29",
        "id_str": "487271653546942465",
        "text": "Venez applaudir Florence K aux Beaux Mardis de Casimir, ce mardi 15 juillet d\u00e8s 19 h 30 \u00e0 Saint-Hyacinthe. http://t.co/ABwrS0RBx5"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-10 14:07:00",
        "id_str": "487236547499286528",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture de la sortie 130-S et de l'acc\u00e8s \u00e0 l'A20 Est durant deux fins de semaine. http://t.co/uXX9w9gOYr"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-09 15:22:08",
        "id_str": "486893070789926912",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe offre le service d'autobus local gratuit pendant la vente trottoir, du 9 au 11 juillet. http://t.co/QcZnKhF8MC"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-09 13:24:36",
        "id_str": "486863491316596738",
        "text": "La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe, d\u00e9bordante d'id\u00e9es et de belles occasions. http://t.co/wkPM01Hr25"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-07 21:23:14",
        "id_str": "486259167750270976",
        "text": "La Ville a pr\u00e9sent\u00e9 son Plan d'intervention 2014-2017 concernant la Politique citoyenne. http://t.co/xwbXBt6tuO"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-04 17:02:59",
        "id_str": "485106508200673280",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe met son drapeau en berne en soutien aux habitants de Lac-M\u00e9gantic pour le 1er anniversaire de la trag\u00e9die."
    },
    {
        "created_at": "2014-07-02 15:10:21",
        "id_str": "484353390156480512",
        "text": "Les Beaux Mardis de Casimir d\u00e9butent mardi 8 juillet avec la Soci\u00e9t\u00e9 philharmonique et Johanne Blouin, d\u00e8s 19 h 30. http://t.co/UmOmMT0MLW"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-02 14:17:09",
        "id_str": "484340002613387264",
        "text": "La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe - Terre d'innovation et de partenariat ! http://t.co/Fxnjmg5299"
    },
    {
        "created_at": "2014-07-02 14:08:00",
        "id_str": "484337697419718656",
        "text": "L'avis d'\u00e9bullition sur Saint-Pierre ouest et rues avoisinantes, \u00e0 l'ouest de l'avenue Roy jusqu'aux limites de Saint-Pie, est lev\u00e9."
    },
    {
        "created_at": "2014-06-26 19:52:27",
        "id_str": "482250053298712576",
        "text": "Diffusion sur TV Cogeco du discours du maire de Montr\u00e9al, Denis Coderre, donn\u00e9 \u00e0 Saint-Hyacinthe le 1er juin dernier. http://t.co/LaIvWbtguv"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-25 20:55:01",
        "id_str": "481903411278118912",
        "text": "Coupure d'eau et avis d'\u00e9bullition demain matin le 26 juin, sur Saint-Pierre ouest et rues avoisinantes. http://t.co/ExCeE2tCZ8"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-25 18:40:33",
        "id_str": "481869571541172224",
        "text": "Viaduc Laframboise - Fermeture de nuit de la voie de droite de l'A20 est et de la sortie 130-S les 25 et 26 juin. http://t.co/zgBoxIKctP"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-25 16:14:56",
        "id_str": "481832927211565057",
        "text": "La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe - Une terre d'innovation et un logo \u00e0 votre image ! http://t.co/4zSH8FUWaN"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-20 16:59:54",
        "id_str": "480032304665214976",
        "text": "La fum\u00e9e et les voisins, un respect de tous les instants. http://t.co/OG0I5NhLBL"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-20 15:06:23",
        "id_str": "480003735234809856",
        "text": "Les bureaux administratifs de la Ville de Saint-Hyacinthe seront ferm\u00e9s le mardi 24 juin \u00e0 l'occasion de la F\u00eate nationale du Qu\u00e9bec."
    },
    {
        "created_at": "2014-06-20 14:14:40",
        "id_str": "479990723266478081",
        "text": "Travaux du viaduc Laframboise - Diverses fermetures dans le secteur de l'\u00e9changeur pendant les fins de semaine. http://t.co/3drZAiGty8"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-18 18:28:41",
        "id_str": "479329869638402048",
        "text": "La grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe - C\u00e9r\u00e9brale. http://t.co/k86fooqenn"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-18 18:16:33",
        "id_str": "479326818693292032",
        "text": "Du 23 juin au 15 ao\u00fbt, le service local d'autobus passe en horaire d'\u00e9t\u00e9. http://t.co/4bzhvRmsXq"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-18 18:09:20",
        "id_str": "479325002077319169",
        "text": "Nouveaux billets du transport local de la Ville de Saint-Hyacinthe en vigueur le 1er ao\u00fbt. http://t.co/n3R4WzuJ3Q"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-18 15:18:30",
        "id_str": "479282012059357184",
        "text": "Entente entre la Ville et Humania Assurance concernant le nouveau centre culturel sur le site de la M\u00e9tairie. http://t.co/m2u2wiaVe9"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-16 19:09:58",
        "id_str": "478615482858491904",
        "text": "Alexandra Gibeault et Marc Demais, Maskoutains engag\u00e9s, ont re\u00e7u le prix du M\u00e9rite municipal \u00e0 l'Assembl\u00e9e nationale. http://t.co/tdzqxwUUOh"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-16 18:43:57",
        "id_str": "478608936338464768",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe est partenaire du projet \"La CJS on se l'arrache!\" pour l'arrachage de l'herbe \u00e0 poux. http://t.co/IjvYAFpaMj"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-12 20:01:43",
        "id_str": "477178956160835585",
        "text": "Lors d'une soir\u00e9e de reconnaissance, la Ville de Saint-Hyacinthe a soulign\u00e9 l'engagement des retrait\u00e9s et jubilaires. http://t.co/sMPO4eWJt4"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-12 19:59:48",
        "id_str": "477178472565993472",
        "text": "Pompiers r\u00e9compens\u00e9s par les Prix P-A-Foisy et Jacques-Desrosiers, et pour leurs 20 et 30 ans de services distingu\u00e9s. http://t.co/58JhryeC4i"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-12 16:25:47",
        "id_str": "477124613324156931",
        "text": "Prix d'excellence de la Comaq pour la plateforme budg\u00e9taire du PTI. http://t.co/65Hce9y1if"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-11 18:28:46",
        "id_str": "476793175835963392",
        "text": "Les piscines ext\u00e9rieures de la Ville de Saint-Hyacinthe ouvriront ce samedi 14 juin d\u00e8s 13 h, sauf celle de Christ-Roi (19 juin \u00e0 15 h 30)."
    },
    {
        "created_at": "2014-06-11 18:02:50",
        "id_str": "476786649935138817",
        "text": "Participez \u00e0 une s\u00e9ance d'information et un sondage pour une Politique de l'arbre \u00e0 Saint-Hyacinthe. http://t.co/65xGa0OG3k"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-06 17:24:45",
        "id_str": "474965126614110208",
        "text": "TVCogeco diffusera la conf\u00e9rence de M. Denis Coderre, maire de Montr\u00e9al, du 1er juin dernier \u00e0 Saint-Hyacinthe.http://t.co/395US2531U"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-06 14:50:05",
        "id_str": "474926203435233280",
        "text": "Consultez la programmation d'\u00e9t\u00e9 de la M\u00e9diath\u00e8que maskoutaine! http://t.co/eJ8cuMo49X"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-03 20:26:45",
        "id_str": "473923765814837248",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe met en place deux nouveaux programmes environnementaux. http://t.co/ULhMoxbnYo"
    },
    {
        "created_at": "2014-06-03 14:15:03",
        "id_str": "473830226104156162",
        "text": "Dimanche, le D\u00e9fi T\u00eates ras\u00e9es aux Galeries St-Hyacinthe a permis de r\u00e9colter 94 000 $ pour Leucan. Bravo \u00e0 tous! http://t.co/cogOSqsobI"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-30 17:09:23",
        "id_str": "472424547254145024",
        "text": "Le D\u00e9fi T\u00eates ras\u00e9es pour Leucan a lieu ce dimanche 1er juin, de 10 h \u00e0 14 h, aux Galeries St-Hyacinthe. Venez supporter les participants !"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-29 14:12:31",
        "id_str": "472017646515675136",
        "text": "Transplant Qu\u00e9bec remercie les Villes. http://t.co/xwsI1rStxJ"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-20 13:35:07",
        "id_str": "468746746567618560",
        "text": "Le nouveau centre communautaire Douville a \u00e9t\u00e9 inaugur\u00e9. http://t.co/Uet0o717es"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-16 16:47:16",
        "id_str": "467345551256989697",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe a d\u00e9voil\u00e9 la programmation 2014 des Beaux Mardis de Casimir. http://t.co/73Gm1CEoEh"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-15 16:15:13",
        "id_str": "466975096574574592",
        "text": "D\u00e9molition de la partie ouest du viaduc Laframboise dans la nuit du 20 au 21 mai avec fermeture de l'A20 et R137. http://t.co/BNUDSPfQ87"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-14 21:18:12",
        "id_str": "466688954453209089",
        "text": "Le drapeau arc-en-ciel flotte \u00e0 l'h\u00f4tel de ville de Saint-Hyacinthe, en soutien \u00e0 la Journ\u00e9e contre l'homophobie. http://t.co/904YBJvTFh"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-13 18:51:09",
        "id_str": "466289563049418752",
        "text": "Organis\u00e9 le 21 mai, 5 \u00e0 7 r\u00e9seautage dont les profits seront remis \u00e0 Leucan pour le D\u00e9fi T\u00eates ras\u00e9es. http://t.co/xws2fhPBtl"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-09 17:18:09",
        "id_str": "464816606468902914",
        "text": "Fermeture du tunnel Girouard de nuit, de 21 h \u00e0 5 h 30 du matin, du 11 au 15 mai, pour cause de travaux du CN. http://t.co/S6sY3EbHqQ"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-09 14:17:21",
        "id_str": "464771107711901696",
        "text": "Un d\u00e9tour va \u00eatre mis en place dans le secteur du viaduc Laframboise pour am\u00e9liorer la fluidit\u00e9 de la circulation. http://t.co/90kVRXA4Lq"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-06 19:00:24",
        "id_str": "463755176193425408",
        "text": "La campagne de l'image de la grande r\u00e9gion de Saint-Hyacinthe - Terre d'innovation est officiellement lanc\u00e9e. http://t.co/f2am0b4EGi"
    },
    {
        "created_at": "2014-05-06 18:58:57",
        "id_str": "463754809976176641",
        "text": "@St_Hyacinthe Les travaux dans le tunnel Girouard seront prolong\u00e9s les 7 et 8 mai, avec circulation en alternance comme pour le 6 mai."
    },
    {
        "created_at": "2014-05-05 20:33:45",
        "id_str": "463416279206879232",
        "text": "Le CN effectuera des travaux d'urgence dans le tunnel Girouard mardi 6 mai, entre 9 h et 15 h 30. Circulation en alternance avec signaleurs."
    },
    {
        "created_at": "2014-05-02 17:36:38",
        "id_str": "462284542951571458",
        "text": "Le Parcours des trouvailles a lieu samedi et dimanche. Bon amusement \u00e0 tous."
    },
    {
        "created_at": "2014-05-01 21:04:06",
        "id_str": "461974365794738177",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe a pr\u00e9sent\u00e9 son Bilan environnemental. http://t.co/KnrqZ53jWx"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-29 14:36:57",
        "id_str": "461152158982103042",
        "text": "La Ville signe une nouvelle convention collective avec ses pompiers et pompi\u00e8res pour une dur\u00e9e de 8 ans. http://t.co/cj1vTGbuza"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-28 16:29:39",
        "id_str": "460818135114076161",
        "text": "Une baisse de pression de l'eau est possible, due \u00e0 des travaux \u00e0 l'usine de filtration. http://t.co/WTb38ZdKHW"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-25 16:34:56",
        "id_str": "459732300373458944",
        "text": "Il y aura des travaux sur la rue Saint-Pierre Ouest, face \u00e0 la M\u00e9tairie, ce lundi 28 avril au matin avec fermeture d\u2019une voie et signaleurs."
    },
    {
        "created_at": "2014-04-24 18:39:22",
        "id_str": "459401225419898880",
        "text": "La Ville lance officiellement ce compte Twitter ainsi que sa page Facebook et la webdiffusion des s\u00e9ances du Conseil. http://t.co/UqethcgJgu"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-18 14:36:47",
        "id_str": "457165852815937536",
        "text": "Les 22 et 23 avril prochains, participez aux activit\u00e9s du Jour de la Terre \u00e0 Saint-Hyacinthe. https://t.co/1sGknGxjvR"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-16 18:25:18",
        "id_str": "456498585429745665",
        "text": "L'Ordre du M\u00e9rite municipal souligne l'engagement b\u00e9n\u00e9vole maskoutain. Bravo \u00e0 tous ceux et celles qui s'impliquent! http://t.co/Hr0CxHqMK0"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-11 13:13:46",
        "id_str": "454608244841803776",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/Bk8XykICcAAC5Xy.jpg"
        ],
        "text": "Les \u00e9cocentres d\u2019Acton Vale et de Saint-Hyacinthe ouvriront leurs portes demain. Pour info: http://t.co/lHymnGMHnT http://t.co/pS5IQeejkZ"
    },
    {
        "created_at": "2014-04-10 18:29:10",
        "id_str": "454325230928801792",
        "text": "Saint-Hyacinthe, productrice d\u2019\u00e9nergie verte avec la biom\u00e9thanisation, \u00e9tait \u00e0 l\u2019honneur \u00e0 Salut Bonjour. http://t.co/mL6Yux23El"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-28 14:52:12",
        "id_str": "372733360453742592",
        "text": "17 300 fois merci pour votre pr\u00e9sence aux #beauxmardis! On se dit \u00e0 l'ann\u00e9e prochaine :)"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-21 16:53:50",
        "id_str": "370227255709929472",
        "text": "Comment avez-vous trouv\u00e9 la 33e \u00e9dition des Beaux Mardis de Casimir? Cliquez ici pour nous partager votre avis http://t.co/Ea7OahnSxR"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-20 18:35:55",
        "id_str": "369890555410792448",
        "text": "Yoga et po\u00e9sie en compagnie de @yannperreau , pourquoi pas! https://t.co/cumCQLUAzk"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-20 12:49:45",
        "id_str": "369803442425823232",
        "text": "Mission accomplie pour les Beaux Mardis 2013! Vous avez \u00e9t\u00e9 super nombreux \u00e0 assister aux diff\u00e9rents spectacles. http://t.co/lZyV9oNnMK"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-19 12:51:01",
        "id_str": "369441372337487873",
        "text": "Posez une bonne action en r\u00e9pondant \u00e0 notre court sondage ;) http://t.co/htb0nijIsH"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-15 12:46:14",
        "id_str": "367990615306289152",
        "text": "Un petit coup de main pour nous aider \u00e0 planifier la programmation 2014...Merci :) http://t.co/htb0nijIsH"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-14 14:28:27",
        "id_str": "367653950087909379",
        "text": "On souhaite conna\u00eetre votre opinion sur la 33e \u00e9dition des #BeauxMardis Un grand merci \u00e0 tous! http://t.co/Ea7OahnSxR"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-14 01:09:14",
        "id_str": "367452823283576832",
        "text": "On a eu droit \u00e0 un merveilleux spectacle de cl\u00f4ture de la part de #mesa\u00efeux #beauxmardis http://t.co/SO9A9Iaqwd"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-14 00:52:33",
        "id_str": "367448622319042560",
        "text": "Merci \u00e0 tous les courageux qui ont brav\u00e9 la pluie! On peut dire que la prestation de #mesa\u00efeux valait\u2026 http://t.co/YQfsdaQBCq"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-14 00:29:22",
        "id_str": "367442788771975169",
        "text": "Une pilule, une petite granule, une cr\u00e8me, une pommade \ud83c\udfba\ud83c\udfb7\ud83c\udfb6 http://t.co/TCrtjegD25"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-14 00:16:15",
        "id_str": "367439490702647296",
        "text": "Patates, sauce brune et fromage...Hommage \u00e0 notre fameuse Poutine #mesa\u00efeux #beauxmardis http://t.co/DwKSGhtkrN"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-13 23:42:39",
        "id_str": "367431033857527808",
        "text": "Bon spectacle! #mesa\u00efeux #beauxmardis http://t.co/OEmJDQ9Jxu"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-13 23:21:49",
        "id_str": "367425788767113216",
        "text": "#MesA\u00efeux en compagnie de notre gagnante, Isabelle Fournier, et de sa fille, Katherine http://t.co/8BzMowaAdF"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-13 20:47:41",
        "id_str": "367387001429172224",
        "text": "La pluie a pratiquement cess\u00e9, Mes A\u00efeux r\u00e9p\u00e8tent sur sc\u00e8ne, c'est une belle soir\u00e9e qui s'annonce :) http://t.co/lHZA7DkHFt"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-13 16:44:29",
        "id_str": "367325800036438020",
        "text": "@cocotte26 Beau temps, mauvais temps, le spectacle aura lieu ce soir d\u00e8s 19 h 30 au parc Casimir-Dessaulles."
    },
    {
        "created_at": "2013-08-12 14:44:52",
        "id_str": "366933305628704770",
        "text": "N'oubliez pas, vous avez jusqu'\u00e0 16 h, aujourd'hui, pour participer au concours de #MesA\u00efeux. Pour plus d'infos : http://t.co/a3KuOseIAs"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-09 16:02:40",
        "id_str": "365865721726640128",
        "text": "Les membres du Club photo Saint-Hyacinthe ont pris de superbes photos lors du spectacle de #PatrickNorman http://t.co/CqfcNzv1Uj"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-09 13:40:04",
        "id_str": "365829835626520578",
        "text": "Vous avez envie de rencontrer les membres du groupe #MesA\u00efeux et de repartir avec une copie de leur dernier album?http://t.co/a3KuOseIAs"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-07 18:16:57",
        "id_str": "365174739595042818",
        "text": "Saint-Hyacinthe vibrera au son de la musique trad de Mes A\u00efeux, ce mardi 13 ao\u00fbt http://t.co/a3KuOseIAs #beauxmardis #mesa\u00efeux"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-07 01:26:07",
        "id_str": "364920354679959552",
        "text": "On a ador\u00e9 nos deux heures pass\u00e9es avec #patricknorman. Et vous? #beauxmardis http://t.co/6drzKN7bwa"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-07 01:10:33",
        "id_str": "364916440500944897",
        "text": "\" Quand on est en amour \", quelle belle chanson pour cl\u00f4turer la soir\u00e9e! http://t.co/VF0IfRQi8d"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-07 00:42:44",
        "id_str": "364909437019885571",
        "text": "Aiko Aiko! #patricknorman #beauxmardis http://t.co/DnitSV1mCh"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-06 23:26:57",
        "id_str": "364890366488485888",
        "text": "Le gagnant du concours \" L'amour n'a pas d'adresse \", \u00c9ric Larocque, en compagnie de Patrick Norman\u2026 http://t.co/PbnzP32ubg"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-06 20:20:19",
        "id_str": "364843400312262657",
        "text": "Faites-vous partie des gens qui sont d\u00e9j\u00e0 install\u00e9s pour le spectacle de #PatrickNorman ? #beauxmardis http://t.co/wHtgj6waMQ"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-05 17:05:45",
        "id_str": "364432047491645440",
        "text": "Pour vous pr\u00e9parer au spectacle de demain, voici une vid\u00e9o tir\u00e9e du DVD \u00ab Tu peux frapper \u00e0 ma porte \u00bb http://t.co/2la2WlE4DP"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-02 13:15:15",
        "id_str": "363286874288177153",
        "text": "Quel spectacle avez-vous pr\u00e9f\u00e9r\u00e9 jusqu'\u00e0 pr\u00e9sent ? Revoyez les photos prises par le Club photo Saint-Hyacinthe http://t.co/kdASfVr9oF"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-01 12:52:17",
        "id_str": "362918709972582402",
        "text": "Avez-vous h\u00e2te au spectacle de #PatrickNorman ? Pour en savoir plus : http://t.co/H7EKw0HfWc"
    },
    {
        "created_at": "2013-08-01 12:46:33",
        "id_str": "362917265047437312",
        "text": "@Sunflow_ @yannperreau Elles sont tr\u00e8s belles ces photos :)"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-31 19:32:19",
        "id_str": "362656992868831233",
        "text": "#PatrickNorman \u00e9tait de passage \u00e0 l'\u00e9mission \u00c7a commence bien! sur les ondes de V T\u00e9l\u00e9 hier http://t.co/N9ysmlHMX1 #ccbien #vtele"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-30 16:48:08",
        "id_str": "362253285387808770",
        "text": "Petit quiz pour les fans de Patrick Norman : avec quel groupe a-t-il enregistr\u00e9 son tout premier album en 1966 ?"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-26 15:47:20",
        "id_str": "360788433947463681",
        "text": "Envoyez-nous un courriel avec vos coordonn\u00e9es \u00e0 beauxmardis@ville.st-hyacinthe.qc.ca pour participer au concours de Patrick Norman."
    },
    {
        "created_at": "2013-07-25 13:07:31",
        "id_str": "360385829203480576",
        "text": "Bon matin ! On tient \u00e0 vous rappeler qu'il n'y aura pas de spectacle ce mardi 31 juillet. http://t.co/f8o2iizwUB #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-24 14:32:56",
        "id_str": "360044933995958272",
        "text": "Comment avez-vous trouver le spectacle d'hier ?"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-24 00:45:29",
        "id_str": "359836700312223745",
        "text": "Edge of Seventeen pour terminer la soir\u00e9e ! Merci \u00e0 tous d'avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0 ! #jonasandtma #beauxmardis http://t.co/6LYKWB3EWZ"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-24 00:42:07",
        "id_str": "359835854606307328",
        "text": "L'ambiance \u00e9tait \u00e0 son meilleur pour #jonasandtma ! #beauxmardis http://t.co/EgOxHURgOR"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 23:56:03",
        "id_str": "359824258442080259",
        "text": "En direct #jonasandtma #beauxmardis http://t.co/QiUpvyUwqT"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 23:47:11",
        "id_str": "359822030381654016",
        "text": "Et c'est parti ! Bon show ! #jonasandtma #beauxmardis http://t.co/U6K1VKxPL0"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 23:42:24",
        "id_str": "359820824519245825",
        "text": "\u00cates-vous pr\u00eat pour #jonasandtma ? #BeauxMardis http://t.co/Wq02gMB0QQ"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 20:26:06",
        "id_str": "359771425248260096",
        "text": "Les gars de #JonasandTMA r\u00e9p\u00e8te sur sc\u00e8ne. Le soleil est de retour. On est pr\u00eat \u00e0 passer une super\u2026 http://t.co/cGMBmv6Tk6"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 17:15:27",
        "id_str": "359723444054671360",
        "text": "Le spectacle a lieu quand m\u00eame en cas de pluie. On ne raterait quand m\u00eame pas #JonasandTMA pour quelques gouttes d'eau ;)"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 13:04:38",
        "id_str": "359660327652175872",
        "text": "Bon matin ! Question de bien commencer la journ\u00e9e, on vous propose la pi\u00e8ce Respire de #JonasandTMA http://t.co/F2BVvHWN1p #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-23 12:56:50",
        "id_str": "359658363602223105",
        "text": "RT @JonasandTMA: Back  home and READY TO ROCK! See ya TONIGHT in St. Hyacinthe at Les Beaux Mardis de Casimir at 7:30 Pm!! http://t.co/cZfk\u2026"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-22 16:40:02",
        "id_str": "359352145868365824",
        "text": "Qui sera au rendez-vous demain d\u00e8s 19 h 30 pour le show de #JonasandTMA aux #BeauxMardis ?"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-19 14:47:16",
        "id_str": "358236600842457090",
        "text": "Psst ! Les photos du spectacle de #TheNewCities sont en ligne.#BeauxMardis http://t.co/s36VYhRY4c"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-18 13:35:16",
        "id_str": "357856096284721152",
        "text": "Ce mardi 23 juillet, ce sera au tour de #JonasandTMA de venir chauffer la sc\u00e8ne des #BeauxMardis Ne manquez pas \u00e7a ! http://t.co/PgS0kYuWel"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-17 12:43:18",
        "id_str": "357480630436634625",
        "text": "@lumiere022 Oui, c'\u00e9tait vraiment super de le recevoir \u00e0 Saint-Hyacinthe!"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-17 12:41:17",
        "id_str": "357480121164251136",
        "text": "@thenewcities Super bon show hier! Vous avez vraiment r\u00e9ussi \u00e0 faire lever le party."
    },
    {
        "created_at": "2013-07-17 00:18:32",
        "id_str": "357293204032331776",
        "text": "C'est le party aux #beauxmardis! #thenewcities http://t.co/W7FCqMAlPD"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-17 00:03:50",
        "id_str": "357289503850893312",
        "text": "#thenewcities aux #beauxmardis http://t.co/DkAfqJ1o3c"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-16 23:44:40",
        "id_str": "357284679382089728",
        "text": "RT @thenewcities: CE SOIR!! St-hyacinthe / Parc Casimir-Dessaulles / 19h30 / GRATUIT!!"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-16 23:44:29",
        "id_str": "357284634213625858",
        "text": "RT @thenewcities: Pre-show warmup!\n#getconnected @ Parc Casimir-dessaules http://t.co/kjIb7Y0QtU"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-16 20:17:46",
        "id_str": "357232613049638912",
        "text": "Les gars de #TheNewCities font les tests de son en vue du spectacle de ce soir #BeauxMardis http://t.co/oFnM4xxVXv"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-16 13:22:21",
        "id_str": "357128070240546816",
        "text": "RT @lumosdreams: ne manquez surtout pas @thenewcities \u00e0 st-hyacinthe demain pour les @beauxmardis. :)"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-16 12:38:58",
        "id_str": "357117152991514624",
        "text": "Quelle chanson avez-vous le plus h\u00e2te d'entendre ce soir? #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-15 20:16:17",
        "id_str": "356869849290522624",
        "text": "Voici le dernier vid\u00e9oclip de The New Cities, question de se mettre dans l'ambiance pour demain :)   http://t.co/J5KsnQ8pld"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-15 12:39:46",
        "id_str": "356754963386466304",
        "text": "Les photos du spectacle de Yann Perreau sont en ligne sur notre compte Flickr. Merci au Club photo Saint-Hyacinthe ! http://t.co/ctbRw5rAmv"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-12 14:45:31",
        "id_str": "355699449370124288",
        "text": "Les gars de @thenewcities feront vibrer Saint-Hyacinthe ce mardi 16 juillet. Venez tripper avec eux ! http://t.co/WpS2cTomn2 #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-11 18:10:15",
        "id_str": "355388582912983042",
        "photos": [
            "http://pbs.twimg.com/media/BO6YCIJCAAAiNWM.png"
        ],
        "text": "Bravo @sarahbourdon ! Ta prestation a \u00e9t\u00e9 tr\u00e8s appr\u00e9ci\u00e9e du public mardi dernier :) On te souhaite beaucoup de succ\u00e8s http://t.co/TWsA4qX8eQ"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-11 13:10:56",
        "id_str": "355313254823768064",
        "text": "@thenewcities Et on a super h\u00e2te de vous y voir!"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-11 13:09:25",
        "id_str": "355312873817382914",
        "text": "RT @thenewcities: Prochain stop, ST-HYACINTHE le 16 juillet et c'est GRATUIT!"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-10 13:35:47",
        "id_str": "354957122552860673",
        "text": "RT @yannperreau: Beau show, belle ambiance downtown St-Hyacinthe, it's a wrap. Going to Bahamas! Ciao Tweeter, de retour fin juillet!"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-10 01:11:07",
        "id_str": "354769719561175040",
        "text": "Merci \u00e0 tous d'avoir \u00e9t\u00e9 l\u00e0! http://t.co/cRvpV1bU5K"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-10 01:02:09",
        "id_str": "354767465873543171",
        "text": "Yann Perreau a donn\u00e9 une superbe prestation #BeauxMardis http://t.co/AGuOpiNDZM"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-10 00:08:23",
        "id_str": "354753932410617856",
        "text": "Yann Perreau en direct des #BeauxMardis http://t.co/h3OtTp2keu"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-09 23:40:52",
        "id_str": "354747009271468032",
        "text": "La foule est pr\u00eate pour le spectacle #BeauxMardis http://t.co/FBgcSoYhA8"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-09 23:27:23",
        "id_str": "354743617761447937",
        "text": "La gagnante de notre concours, Kathy LCabana, en compagnie de Yann Perreau #BeauxMardis http://t.co/5LHcCUeTYz"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-09 20:40:34",
        "id_str": "354701634850406400",
        "text": "@sarahbourdon, une artiste maskoutaine, sera des n\u00f4tres ce soir pour assurer la premi\u00e8re partie de Yann Perreau. #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-08 18:35:15",
        "id_str": "354307709765550080",
        "text": "@AnnieTardif R\u00e9\u00e9coutez son entretien avec Yann Perreau \u00e0 propos de son dernier album, \u00c0 genoux dans le d\u00e9sir http://t.co/eLXZFvUnYo"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-08 12:57:22",
        "id_str": "354222679261323264",
        "text": "N'oubliez pas de participer \u00e0 notre concours dans le cadre de la venue de @yannperreau aux #BeauxMardis http://t.co/OLTMSfTqfQ"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-05 15:04:02",
        "id_str": "353167394245574657",
        "text": "On aura le plaisir de recevoir @yannperreau ce mardi. Psst! On a \u00e9galement un prix \u00e0 faire tirer... http://t.co/OLTMSfTqfQ #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-03 13:19:38",
        "id_str": "352416342953041921",
        "text": "Avez-vous aim\u00e9 le concert de la Soci\u00e9t\u00e9 Philharmonique de Saint-Hyacinthe hier soir? Partagez-nous vos photos et vos vid\u00e9os! #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-03 00:30:10",
        "id_str": "352222698874748929",
        "text": "On revit de grands classiques cin\u00e9matographiques avec la Soci\u00e9t\u00e9 Philharmonique de Saint-Hyacinthe #BeauxMa... https://t.co/J2SCG3UsZg"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-03 00:23:54",
        "id_str": "352221123548692482",
        "text": "@F_Beaumier Vis\u00e9 juste ;)"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-03 00:09:13",
        "id_str": "352217430254301185",
        "text": "Avez-vous reconnu cet extrait? #BeauxMardis https://t.co/j8PUfPGzVi"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-02 23:26:58",
        "id_str": "352206796657668097",
        "text": "\u00c7a commence bient\u00f4t... Il est encore temps de vous joindre \u00e0 nous si vous n'y \u00eates pas d\u00e9j\u00e0 :) http://t.co/qE3vlHo5cP"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-02 13:34:14",
        "id_str": "352057627695517696",
        "text": "La Soci\u00e9t\u00e9 Philharmonique ouvre les Beaux Mardis - Le Courrier de Saint-Hyacinthe http://t.co/pP2jVfBmzx"
    },
    {
        "created_at": "2013-07-02 13:11:27",
        "id_str": "352051895650627588",
        "text": "Les #BeauxMardis commencent ce soir avec le concert de la Soci\u00e9t\u00e9 Philharmonique de Saint-Hyacinthe. Soyez des n\u00f4tres!"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-28 16:02:43",
        "id_str": "350645445472686080",
        "text": "Les #BeauxMardis commencent dans 4 jours\u2026 Passez le mot :)"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-28 12:55:38",
        "id_str": "350598362636103681",
        "text": "Moulin Rouge, James Bond\u2026 La musique de film sera \u00e0 l\u2019honneur ce mardi 2 juillet. Quelle est votre trame sonore pr\u00e9f\u00e9r\u00e9e? #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-27 12:46:02",
        "id_str": "350233561095356417",
        "text": "Curieux? D\u00e9couvrez quelques-unes des pi\u00e8ces du spectacle d'ouverture qui aura lieu ce mardi 2 juillet...http://t.co/NatgBHplWb #BeauxMardis"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-26 13:03:35",
        "id_str": "349875587369803776",
        "text": "Recevoir une harmonie qui existe depuis plus de 130 ans, c\u2019est tout un honneur! #BeauxMardis  http://t.co/tOZjfhDz4Y"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-25 17:02:15",
        "id_str": "349573263371931648",
        "text": "Plus qu'une semaine avant le spectacle d'ouverture... On sent d\u00e9j\u00e0 la f\u00e9brilit\u00e9 dans l'air"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-24 12:57:59",
        "id_str": "349149405011656704",
        "text": "Bonne Saint-Jean-Baptiste \u00e0 toutes et \u00e0 tous! Quelle chanson repr\u00e9sente le plus cette c\u00e9l\u00e9bration pour vous?"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-20 14:33:05",
        "id_str": "347723785996222464",
        "text": "Pour un avant-go\u00fbt du spectacle du 9 juillet prochain, revoyez la prestation de @yannperreau \u00e0 #penemq http://t.co/UVzhupYP7G"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-17 18:54:25",
        "id_str": "346702386825400321",
        "text": "F\u00e9licitations @JonasandTMA pour votre 2e semaine cons\u00e9cutive au Top 25 Franco CKOI ! On a h\u00e2te de vous entendre en direct aux #BeauxMardis."
    },
    {
        "created_at": "2013-06-13 13:34:29",
        "id_str": "345172324842078209",
        "text": "F\u00e9licitations \u00e0 M. Gilles St-Amand pour ses 65 ans d\u2019implication avec la Soci\u00e9t\u00e9 Philharmonique de Saint-Hyacinthe! http://t.co/5BSzVchsWJ"
    },
    {
        "created_at": "2013-06-03 13:02:02",
        "id_str": "341540277686784000",
        "text": "Bon lundi matin! Avez-vous bien profit\u00e9 de votre fin de semaine?"
    },
    {
        "created_at": "2013-05-30 16:45:03",
        "id_str": "340146849493155840",
        "text": "Pour d\u00e9couvrir la programmation de l'\u00e9dition 2013 des Beaux Mardis de Casimir, c'est par ici --&gt; http://t.co/HUduEIMjUH"
    },
    {
        "created_at": "2013-05-21 22:02:33",
        "id_str": "336965262916059136",
        "text": "La Ville de Saint-Hyacinthe a lanc\u00e9 la 33e \u00e9dition des Beaux Mardis de Casimir. D\u00e8s le 2 juillet, des spectacles gratuits en plein-air!"
    }
]